msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-05-15 11:50+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2021-07-29 15:34+0000\n"
"Last-Translator: Golden_Water <2439577268@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"genshin-schedule/web/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.7.2-dev\n"

#: components/Auth/UserSignIn.tsx:62
msgctxt "components.Auth.UserSignIn.242220"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: components/Auth/UserSignIn.tsx:46
msgctxt "components.Auth.UserSignIn.28def3"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: components/Auth/UserSignIn.tsx:93
msgctxt "components.Auth.UserSignIn.57f247"
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码?"

#: components/Auth/UserSignIn.tsx:157
msgctxt "components.Auth.UserSignIn.67b73d"
msgid "Continue without signing in"
msgstr "继续但不登录"

#: components/Auth/UserSignIn.tsx:98
msgctxt "components.Auth.UserSignIn.7249ee"
msgid "Never reuse your miHoYo password on Genshin-related websites."
msgstr "切勿在与原神有关的网站上使用你的 米哈游 账号密码."

#: components/Auth/UserSignIn.tsx:144
msgctxt "components.Auth.UserSignIn.93eb72"
msgid "All data will be stored locally on the browser."
msgstr "所有数据都将存储在浏览器本地."

#: components/Auth/UserSignIn.tsx:105
msgctxt "components.Auth.UserSignIn.bc7fa7"
msgid "Read more."
msgstr "了解更多."

#: components/Auth/UserSignIn.tsx:138
msgctxt "components.Auth.UserSignIn.c12651"
msgid "Submit"
msgstr "登录"

#: components/Auth/UserSignIn.tsx:78
msgctxt "components.Auth.UserSignIn.e6c83b"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: components/ChangelogModal.tsx:230
msgctxt "components.ChangelogModal.3a15e6"
msgid "Update changelog"
msgstr "更新日志"

#: components/ClockOffsetWarning.tsx:24
msgctxt "components.ClockOffsetWarning.85fdee"
msgid ""
"Showing schedule {offset, plural, =1 {for tomorrow} =-1 {for yesterday} "
"other {in # days}}."
msgstr "正在显示{offset, plural, =1 {明天} =-1 {昨天} other { # 天后}}的计划."

#: components/ClockOffsetWarning.tsx:36
msgctxt "components.ClockOffsetWarning.8e6fec"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: components/Customize/ArtifactInfo/NoteInput.tsx:24
msgctxt "components.Customize.ArtifactInfo.NoteInput.ab582f"
msgid "e.g. Lumine's artifact"
msgstr "例: 莹的圣遗物"

#: components/Customize/ArtifactInfo/NoteInput.tsx:17
msgctxt "components.Customize.ArtifactInfo.NoteInput.c6a1b4"
msgid "Additional notes"
msgstr "补充说明"

#: components/Customize/ArtifactInfo/Toggle.tsx:23
msgctxt "components.Customize.ArtifactInfo.Toggle.cce039"
msgid "Show on schedule"
msgstr "在计划中显示"

#: components/Customize/ArtifactInfo/Toggle.tsx:27
msgctxt "components.Customize.ArtifactInfo.Toggle.cf77f8"
msgid "Scheduled domains will appear on the days they are available."
msgstr "计划中的秘境将会在当天能获取指定物品时显示."

#: components/Customize/ArtifactList/index.tsx:19
msgctxt "components.Customize.ArtifactList.index.796e5e"
msgid "Artifacts"
msgstr "圣遗物"

#: components/Customize/CharacterInfo/CommonMaterialDisplay.tsx:63
msgctxt "components.Customize.CharacterInfo.CommonMaterialDisplay.8b6c08"
msgid "Add as task"
msgstr "添加至任务"

#: components/Customize/CharacterInfo/CommonMaterialDisplay.tsx:53
msgctxt "components.Customize.CharacterInfo.CommonMaterialDisplay.b4b55a"
msgid "ascension material for {name}"
msgstr "{name} 的突破素材"

#: components/Customize/CharacterInfo/NoteInput.tsx:24
msgctxt "components.Customize.CharacterInfo.NoteInput.1cfa1e"
msgid "e.g. Anemo traveler"
msgstr "例: 风属性旅行者"

#: components/Customize/CharacterInfo/NoteInput.tsx:17
msgctxt "components.Customize.CharacterInfo.NoteInput.c6a1b4"
msgid "Additional notes"
msgstr "补充说明"

#: components/Customize/CharacterInfo/Toggle.tsx:25
msgctxt "components.Customize.CharacterInfo.Toggle.cce039"
msgid "Show on schedule"
msgstr "在计划中显示"

#: components/Customize/CharacterInfo/Toggle.tsx:29
msgctxt "components.Customize.CharacterInfo.Toggle.cf77f8"
msgid "Scheduled domains will appear on the days they are available."
msgstr "计划中的秘境将会在当天能获取指定物品时显示."

#: components/Customize/CharacterList/index.tsx:27
msgctxt "components.Customize.CharacterList.index.4e372c"
msgid "Characters"
msgstr "角色"

#: components/Customize/Notifications/Info.tsx:104
msgctxt "components.Customize.Notifications.Info.049a4d"
msgid "Invite the bot"
msgstr "邀请机器人"

#: components/Customize/Notifications/Info.tsx:36
msgctxt "components.Customize.Notifications.Info.34089d"
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: components/Customize/Notifications/Info.tsx:53
msgctxt "components.Customize.Notifications.Info.63d176"
msgid ""
"Genshin Schedule has a Discord bot that can send you notifications when your "
"resin recharges or resources respawn."
msgstr ""
"Genshin Schedule 有一个Discord机器人, 可以在你的树脂恢复或资源刷新时向你发送"
"通知."

#: components/Customize/Notifications/Info.tsx:67
msgctxt "components.Customize.Notifications.Info.70feee"
msgid "Genshin Schedule server"
msgstr "Genshin Schedule 服务器"

#: components/Customize/Notifications/Info.tsx:72
msgctxt "components.Customize.Notifications.Info.8f57ce"
msgid "invite the bot"
msgstr "邀请机器人"

#: components/Customize/Notifications/Info.tsx:60
msgctxt "components.Customize.Notifications.Info.9da5a0"
msgid ""
"1. Join the {server}, or {invite} to your server. Either method is fine "
"because you can only interact with the bot via DM anyway, but at least one "
"common server is required for the bot to be able to message you."
msgstr ""
"1.加入{server}, 或{invite}到你的服务器. 两种方法都可以. 但因为你只能通过私聊"
"与机器人互动, 所以至少需要有一个你们都在里面的服务器, 机器人才能给你发送消息."

#: components/Customize/Notifications/Info.tsx:112
msgctxt "components.Customize.Notifications.Info.a7c1c8"
msgid ""
"2. Make sure DMs from server members are enabled, otherwise the bot cannot "
"message you."
msgstr "2.确保来自服务器成员的私聊已被启用, 否则机器人无法给你发送信息."

#: components/Customize/Notifications/Info.tsx:90
msgctxt "components.Customize.Notifications.Info.aebf2a"
msgid "Join the server"
msgstr "加入服务器"

#: components/Customize/Notifications/Info.tsx:121
msgctxt "components.Customize.Notifications.Info.e159bf"
msgid ""
"3. Copy the following message and send it to the bot via DM. Don't share "
"this message with anyone else, ever!"
msgstr ""
"3.复制以下信息并通过私聊发送给机器人. 不要给其他任何人发送这条信息, 千万不要!"

#: components/Customize/Notifications/Info.tsx:40
msgctxt "components.Customize.Notifications.Info.e180cd"
msgid "Queue"
msgstr "通知队列"

#: components/Customize/Notifications/MessageDisplay.tsx:34
msgctxt "components.Customize.Notifications.MessageDisplay.a79e7a"
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: components/Customize/Notifications/MessageDisplay.tsx:34
msgctxt "components.Customize.Notifications.MessageDisplay.e25eaf"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: components/Customize/Notifications/MessageDisplay.tsx:20
msgctxt "components.Customize.Notifications.MessageDisplay.fbf09e"
msgid "You are not signed in."
msgstr "你没有登录."

#: components/Customize/Search.tsx:43
msgctxt "components.Customize.Search.2027a7"
msgid "Select items to be added to your farming schedule."
msgstr "选择要添加到你计划中的项目."

#: components/Customize/Search.tsx:37
msgctxt "components.Customize.Search.7c993e"
msgid "Search characters, weapons and artifacts…"
msgstr "搜索角色, 武器和圣遗物…"

#: components/Customize/Search.tsx:55
msgctxt "components.Customize.Search.9e7721"
msgid "create an issue"
msgstr "创建一个问题"

#: components/Customize/Search.tsx:46
msgctxt "components.Customize.Search.bb5522"
msgid "If there are any missing items, please {link} on GitHub."
msgstr "如果有任何缺少的角色/物品, 请在GitHub上{link}."

#: components/Customize/SettingsList/AccountManageButton.tsx:88
msgctxt "components.Customize.SettingsList.AccountManageButton.12c3f9"
msgid "You can change your account username and password."
msgstr "你可以更改你账户的用户名和密码。"

#: components/Customize/SettingsList/AccountManageButton.tsx:93
msgctxt "components.Customize.SettingsList.AccountManageButton.242220"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: components/Customize/SettingsList/AccountManageButton.tsx:51
msgctxt "components.Customize.SettingsList.AccountManageButton.2d40ff"
msgid "Manage account"
msgstr "管理账户"

#: components/Customize/SettingsList/AccountManageButton.tsx:121
msgctxt "components.Customize.SettingsList.AccountManageButton.2f8c01"
msgid "Linked Discord ID"
msgstr "链接的Discord ID"

#: components/Customize/SettingsList/AccountManageButton.tsx:113
msgctxt "components.Customize.SettingsList.AccountManageButton.7d31e1"
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: components/Customize/SettingsList/AccountManageButton.tsx:98
msgctxt "components.Customize.SettingsList.AccountManageButton.a58ae0"
msgid "New username"
msgstr "新用户名"

#: components/Customize/SettingsList/AccountManageButton.tsx:129
msgctxt "components.Customize.SettingsList.AccountManageButton.c12651"
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: components/Customize/SettingsList/AccountManageButton.tsx:133
msgctxt "components.Customize.SettingsList.AccountManageButton.e3b158"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: components/Customize/SettingsList/AccountManageButton.tsx:107
msgctxt "components.Customize.SettingsList.AccountManageButton.e6c83b"
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: components/Customize/SettingsList/BackgroundSwitch.tsx:18
msgctxt "components.Customize.SettingsList.BackgroundSwitch.5d0640"
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: components/Customize/SettingsList/BackgroundSwitch.tsx:40
msgctxt "components.Customize.SettingsList.BackgroundSwitch.b6d853"
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: components/Customize/SettingsList/ConfigExportButton.tsx:67
msgctxt "components.Customize.SettingsList.ConfigExportButton.243268"
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此操作不可撤销."

#: components/Customize/SettingsList/ConfigExportButton.tsx:99
msgctxt "components.Customize.SettingsList.ConfigExportButton.8ff2e0"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖数据"

#: components/Customize/SettingsList/ConfigExportButton.tsx:60
msgctxt "components.Customize.SettingsList.ConfigExportButton.a27849"
msgid ""
"Input is not validated. Corrupted input can make data recovery impossible."
msgstr "输入不会被验证. 错误的输入会使数据无法恢复."

#: components/Customize/SettingsList/ConfigExportButton.tsx:109
msgctxt "components.Customize.SettingsList.ConfigExportButton.a79e7a"
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: components/Customize/SettingsList/ConfigExportButton.tsx:64
msgctxt "components.Customize.SettingsList.ConfigExportButton.b0e5f6"
msgid "You can export your account data for backup and restore."
msgstr "你可以导出你的账户数据以进行备份和恢复."

#: components/Customize/SettingsList/ConfigExportButton.tsx:52
msgctxt "components.Customize.SettingsList.ConfigExportButton.dcad88"
msgid "Manage data"
msgstr "管理数据"

#: components/Customize/SettingsList/ConfigExportButton.tsx:109
msgctxt "components.Customize.SettingsList.ConfigExportButton.e25eaf"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: components/Customize/SettingsList/LanguageSwitch.tsx:44
msgctxt "components.Customize.SettingsList.LanguageSwitch.4b7b37"
msgid "Add new language"
msgstr "添加新语言"

#: components/Customize/SettingsList/LanguageSwitch.tsx:36
msgctxt "components.Customize.SettingsList.LanguageSwitch.94abfc"
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: components/Customize/SettingsList/LanguageSwitch.tsx:19
msgctxt "components.Customize.SettingsList.LanguageSwitch.cb5677"
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: components/Customize/SettingsList/ResinEstimateModeSwitch.tsx:18
msgctxt "components.Customize.SettingsList.ResinEstimateModeSwitch.6eef86"
msgid "Resin estimation mode"
msgstr "树脂估算模式"

#: components/Customize/SettingsList/ResinEstimateModeSwitch.tsx:33
msgctxt "components.Customize.SettingsList.ResinEstimateModeSwitch.a854bc"
msgid "Value steps (20, 40, 60)"
msgstr "以数量分段 (20, 40, 60)"

#: components/Customize/SettingsList/ResinEstimateModeSwitch.tsx:32
msgctxt "components.Customize.SettingsList.ResinEstimateModeSwitch.e2e5d9"
msgid "Time steps (2h, 4h, 8h…)"
msgstr "以时间分段 (2h, 4h, 8h…)"

#: components/Customize/SettingsList/ResinNotifyMarkSlider.tsx:32
msgctxt "components.Customize.SettingsList.ResinNotifyMarkSlider.b9f3be"
msgid "Send resin notification at"
msgstr "树脂到达此值时发送通知"

#: components/Customize/SettingsList/SignOutButton.tsx:22
msgctxt "components.Customize.SettingsList.SignOutButton.c576c9"
msgid "Sign out"
msgstr "退出登录"

#: components/Customize/SettingsList/TaskDefaultZoomSlider.tsx:28
msgctxt "components.Customize.SettingsList.TaskDefaultZoomSlider.9c6d23"
msgid "Zoom on task focus"
msgstr "当选中任务时放大"

#: components/Customize/SettingsList/TaskListCompactSwitch.tsx:17
msgctxt "components.Customize.SettingsList.TaskListCompactSwitch.a852ad"
msgid "Compact task list"
msgstr "紧凑的任务列表"

#: components/Customize/SettingsList/ThemeSwitch.tsx:17
msgctxt "components.Customize.SettingsList.ThemeSwitch.84c510"
msgid "Dark mode"
msgstr "深色模式"

#: components/Customize/SettingsList/index.tsx:20
msgctxt "components.Customize.SettingsList.index.0f789d"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: components/Customize/WeaponInfo/CommonMaterialDisplay.tsx:62
msgctxt "components.Customize.WeaponInfo.CommonMaterialDisplay.8b6c08"
msgid "Add as task"
msgstr "添加至任务"

#: components/Customize/WeaponInfo/CommonMaterialDisplay.tsx:52
msgctxt "components.Customize.WeaponInfo.CommonMaterialDisplay.b4b55a"
msgid "ascension material for {name}"
msgstr "{name} 的突破素材"

#: components/Customize/WeaponInfo/NoteInput.tsx:24
msgctxt "components.Customize.WeaponInfo.NoteInput.72b891"
msgid "e.g. Lumine's weapon"
msgstr "例: 莹的武器"

#: components/Customize/WeaponInfo/NoteInput.tsx:17
msgctxt "components.Customize.WeaponInfo.NoteInput.c6a1b4"
msgid "Additional notes"
msgstr "补充说明"

#: components/Customize/WeaponInfo/Toggle.tsx:23
msgctxt "components.Customize.WeaponInfo.Toggle.cce039"
msgid "Show on schedule"
msgstr "在计划中显示"

#: components/Customize/WeaponInfo/Toggle.tsx:27
msgctxt "components.Customize.WeaponInfo.Toggle.cf77f8"
msgid "Scheduled domains will appear on the days they are available."
msgstr "计划中的秘境将会在当天能获取指定物品时显示."

#: components/Customize/WeaponList/index.tsx:19
msgctxt "components.Customize.WeaponList.index.4477a1"
msgid "Weapons"
msgstr "武器"

#: components/DropLabel.tsx:72
msgctxt "components.DropLabel.0388b5"
msgid "{category}, {region}"
msgstr "{category}, {region}"

#: components/DropLabel.tsx:66
msgctxt "components.DropLabel.30b06c"
msgid "Auxiliary drop based on probability"
msgstr ""

#: components/DropLabel.tsx:41
msgctxt "components.DropLabel.9f02aa"
msgid "This item does not drop from any domains."
msgstr "这个物品无法从任何秘境获取."

#: components/DropLabel.tsx:88
msgctxt "components.DropLabel.9f8862"
msgid "{domain}{days, select, undefined {} other { on {days}}}"
msgstr "{domain}{days, select, undefined {} other { 在 {days}}}"

#: components/Footer.tsx:55
msgctxt "components.Footer.16f995"
msgid "Discord"
msgstr "Discord"

#: components/Footer.tsx:49
msgctxt "components.Footer.484351"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: components/Footer.tsx:36
msgctxt "components.Footer.865a3c"
msgid ""
"Data on this website may not always be accurate or up-to-date with in-game "
"changes."
msgstr "本网站上的数据可能并不准确或不与游戏中的更改同步."

#: components/Footer.tsx:27
msgctxt "components.Footer.a0a9e9"
msgid "miHoYo"
msgstr "米哈游"

#: components/Footer.tsx:61
msgctxt "components.Footer.c0ef70"
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: components/Footer.tsx:14
msgctxt "components.Footer.d541af"
msgid "{app} is not affiliated with or endorsed by {mihoyo}."
msgstr "{app} 与 {mihoyo} 没有关联, 也没被 {mihoyo} 认可."

#: components/Footer.tsx:42
msgctxt "components.Footer.ec5030"
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: components/Header.tsx:30
msgctxt "components.Header.4d7a4e"
msgid "Customize"
msgstr "自定义"

#: components/Header.tsx:17
msgctxt "components.Header.e3e15c"
msgid "Genshin Schedule"
msgstr "Genshin Schedule"

#: components/Home/Clock/DateDisplay.tsx:33
msgctxt "components.Home.Clock.DateDisplay.d1826b"
msgid "{value, plural, one {# resin} other {# resins}}"
msgstr "{value} 树脂"

#: components/Home/Clock/DateDisplay.tsx:25
msgctxt "components.Home.Clock.DateDisplay.de212c"
msgid "{duration} until reset"
msgstr "{duration} 后重置"

#: components/Home/Clock/ServerText.tsx:36
msgctxt "components.Home.Clock.ServerText.0fe07e"
msgid "Switch server"
msgstr "切换服务器"

#: components/Home/Clock/ServerText.tsx:28
msgctxt "components.Home.Clock.ServerText.125d0a"
msgid "TW, HK, MO"
msgstr "港服"

#: components/Home/Clock/ServerText.tsx:20
msgctxt "components.Home.Clock.ServerText.5f7008"
msgid "Europe"
msgstr "欧服"

#: components/Home/Clock/ServerText.tsx:24
msgctxt "components.Home.Clock.ServerText.8a04bd"
msgid "Asia"
msgstr "亚服"

#: components/Home/Clock/ServerText.tsx:16
msgctxt "components.Home.Clock.ServerText.9d0209"
msgid "America"
msgstr "美服"

#: components/Home/Clock/TimeDisplay.tsx:62
msgctxt "components.Home.Clock.TimeDisplay.44c3b9"
msgid "Previous day"
msgstr "前一天"

#: components/Home/Clock/TimeDisplay.tsx:72
msgctxt "components.Home.Clock.TimeDisplay.dd708b"
msgid "Next day"
msgstr "后一天"

#: components/Home/Clock/index.tsx:16
msgctxt "components.Home.Clock.index.2cbf2a"
msgid "Time in Teyvat"
msgstr "提瓦特时间"

#: components/Home/DomainView/ArtifactList.tsx:16
msgctxt "components.Home.DomainView.ArtifactList.742197"
msgid "This item is not guaranteed to drop."
msgstr ""

#: components/Home/DomainView/DomainDisplay.tsx:31
msgctxt "components.Home.DomainView.DomainDisplay.0388b5"
msgid "{category}, {region}"
msgstr "{region}, {category}"

#: components/Home/DomainView/FilterButtons.tsx:14
msgctxt "components.Home.DomainView.FilterButtons.bca303"
msgid "Filter by efficiency"
msgstr ""

#: components/Home/DomainView/FilterRegionButtons.tsx:26
msgctxt "components.Home.DomainView.FilterRegionButtons.06cea1"
msgid "Inazuma"
msgstr "稻妻"

#: components/Home/DomainView/FilterRegionButtons.tsx:14
msgctxt "components.Home.DomainView.FilterRegionButtons.5a37ea"
msgid "Mondstadt"
msgstr "蒙德"

#: components/Home/DomainView/FilterRegionButtons.tsx:20
msgctxt "components.Home.DomainView.FilterRegionButtons.691c58"
msgid "Liyue"
msgstr "璃月"

#: components/Home/DomainView/FilterTypeButtons.tsx:27
msgctxt "components.Home.DomainView.FilterTypeButtons.4477a1"
msgid "Weapons"
msgstr "武器"

#: components/Home/DomainView/FilterTypeButtons.tsx:21
msgctxt "components.Home.DomainView.FilterTypeButtons.4e372c"
msgid "Characters"
msgstr "角色"

#: components/Home/DomainView/FilterTypeButtons.tsx:33
msgctxt "components.Home.DomainView.FilterTypeButtons.796e5e"
msgid "Artifacts"
msgstr "圣遗物"

#: components/Home/DomainView/Item.tsx:39
msgctxt "components.Home.DomainView.Item.238d34"
msgid "Highlight item"
msgstr ""

#: components/Home/DomainView/MaterialList.tsx:34
msgctxt "components.Home.DomainView.MaterialList.742197"
msgid "This item is not guaranteed to drop."
msgstr ""

#: components/Home/DomainView/index.tsx:376
msgctxt "components.Home.DomainView.index.4af108"
msgid "Ley Lines"
msgstr "地脉之花"

#: components/Home/DomainView/index.tsx:366
msgctxt "components.Home.DomainView.index.4d7a4e"
msgid "Customize"
msgstr "自定义"

#: components/Home/DomainView/index.tsx:322
msgctxt "components.Home.DomainView.index.c49d9f"
msgid "Today's Domains"
msgstr "今日秘境"

#: components/Home/DomainView/index.tsx:357
msgctxt "components.Home.DomainView.index.e73ff2"
msgid "No domains for today."
msgstr "今日没有秘境需要探索."

#: components/Home/DomainView/index.tsx:360
msgctxt "components.Home.DomainView.index.f52777"
msgid "Go to {customize} to add domains, or maybe try some {link}?"
msgstr "前往{customize}以添加秘境, 或者可以试试{link}?"

#: components/Home/RealmCurrency/ClearButton.tsx:22
msgctxt "components.Home.RealmCurrency.ClearButton.3bc57c"
msgid "Clear currency"
msgstr "清空宝钱"

#: components/Home/RealmCurrency/ClearButton.tsx:24
msgctxt "components.Home.RealmCurrency.ClearButton.fc60a8"
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: components/Home/RealmCurrency/EstimatorByCurrency.tsx:48
msgctxt "components.Home.RealmCurrency.EstimatorByCurrency.5921a5"
msgid "{value} in {time}"
msgstr "{value} 需 {time}"

#: components/Home/RealmCurrency/EstimatorByTime.tsx:52
msgctxt "components.Home.RealmCurrency.EstimatorByTime.f0f932"
msgid "{value} in {duration}"
msgstr "{value} 需 {duration}"

#: components/Home/RealmCurrency/index.tsx:79
msgctxt "components.Home.RealmCurrency.index.1b0b98"
msgid "Trust rank"
msgstr "信任等阶"

#: components/Home/RealmCurrency/index.tsx:86
msgctxt "components.Home.RealmCurrency.index.27268e"
msgid "Realm currency"
msgstr "洞天宝钱"

#: components/Home/RealmCurrency/index.tsx:63
msgctxt "components.Home.RealmCurrency.index.33dd2d"
msgid "Adeptal energy"
msgstr "洞天仙力"

#: components/Home/RealmCurrency/index.tsx:99
msgctxt "components.Home.RealmCurrency.index.9ca85f"
msgid "Your realm currency is full."
msgstr "你的洞天宝钱已达上限."

#: components/Home/RealmCurrency/index.tsx:43
msgctxt "components.Home.RealmCurrency.index.c3eb42"
msgid "Switch estimation mode"
msgstr "切换估算模式"

#: components/Home/RealmCurrency/index.tsx:36
msgctxt "components.Home.RealmCurrency.index.d43d9b"
msgid "Realm Currency Calculator"
msgstr "洞天宝钱计算器"

#: components/Home/Resin/EstimatorByNotifyMark.tsx:18
msgctxt "components.Home.Resin.EstimatorByNotifyMark.5921a5"
msgid "{value} in {time}"
msgstr "{value} 需 {time}"

#: components/Home/Resin/EstimatorByResin.tsx:38
msgctxt "components.Home.Resin.EstimatorByResin.5921a5"
msgid "{value} in {time}"
msgstr "{value} 需 {time}"

#: components/Home/Resin/EstimatorByTime.tsx:48
msgctxt "components.Home.Resin.EstimatorByTime.f0f932"
msgid "{value} in {duration}"
msgstr "{value} 需 {duration}"

#: components/Home/Resin/NotificationSetter.tsx:32
msgctxt "components.Home.Resin.NotificationSetter.94aedd"
msgid "You have {value} resins right now!"
msgstr "你现在有 {value} 树脂!"

#: components/Home/Resin/NotificationSetter.tsx:31
msgctxt "components.Home.Resin.NotificationSetter.d9f446"
msgid "Your resins have fully recharged!"
msgstr "你的树脂完全恢复了!"

#: components/Home/Resin/NotificationSetter.tsx:28
msgctxt "components.Home.Resin.NotificationSetter.db8673"
msgid "Resin recharged"
msgstr "树脂恢复"

#: components/Home/Resin/Subtractor.tsx:61
msgctxt "components.Home.Resin.Subtractor.387912"
msgid "Subtract {amount} resins"
msgstr "减去{amount}树脂"

#: components/Home/Resin/index.tsx:110
msgctxt "components.Home.Resin.index.506b0c"
msgid "Your resins are full."
msgstr "你的树脂满了."

#: components/Home/Resin/index.tsx:43
msgctxt "components.Home.Resin.index.c3eb42"
msgid "Switch estimation mode"
msgstr "切换估算模式"

#: components/Home/Resin/index.tsx:36
msgctxt "components.Home.Resin.index.fe85b2"
msgid "Resin Calculator"
msgstr "树脂计算器"

#: components/Home/Tasks/MarkAllDone.tsx:40
msgctxt "components.Home.Tasks.MarkAllDone.ec7046"
msgid "Mark everything as done"
msgstr "标记所有任务为已完成"

#: components/Home/Tasks/SearchButton.tsx:20
msgctxt "components.Home.Tasks.SearchButton.c66715"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: components/Home/Tasks/ShowDoneButton.tsx:14
msgctxt "components.Home.Tasks.ShowDoneButton.1e4bd0"
msgid "Hide done"
msgstr ""

#: components/Home/Tasks/ShowDoneButton.tsx:14
msgctxt "components.Home.Tasks.ShowDoneButton.e73315"
msgid "Show done"
msgstr ""

#: components/Home/Tasks/ShowHiddenButton.tsx:15
msgctxt "components.Home.Tasks.ShowHiddenButton.7a418f"
msgid "Show hidden"
msgstr "显示隐藏任务"

#: components/Home/Tasks/ShowHiddenButton.tsx:15
msgctxt "components.Home.Tasks.ShowHiddenButton.e9f3d0"
msgid "Hide hidden"
msgstr "隐藏隐藏的"

#: components/Home/Tasks/index.tsx:58
msgctxt "components.Home.Tasks.index.0b9931"
msgid "Today's Tasks"
msgstr "今日任务"

#: components/Home/Tasks/index.tsx:87
msgctxt "components.Home.Tasks.index.4ab261"
msgid "Create one by clicking on the map."
msgstr "在地图上点击以创建任务."

#: components/Home/Tasks/index.tsx:84
msgctxt "components.Home.Tasks.index.5c6f2d"
msgid "No tasks for now."
msgstr "目前没有未完成的任务."

#: components/Home/Tasks/index.tsx:117
msgctxt "components.Home.Tasks.index.778f27"
msgid "Open map"
msgstr "打开地图"

#: components/Layout.tsx:63
msgctxt "components.Layout.1f7783"
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: components/Layout.tsx:53
msgctxt "components.Layout.34089d"
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: components/Layout.tsx:71
msgctxt "components.Layout.484351"
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: components/Map/TaskCreateLayer/CreateButton.tsx:32
msgctxt "components.Map.TaskCreateLayer.CreateButton.573cd8"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: components/Map/TaskLayer/DeleteButton.tsx:31
msgctxt "components.Map.TaskLayer.DeleteButton.2b7afa"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: components/Map/TaskLayer/DoneButton.tsx:31
msgctxt "components.Map.TaskLayer.DoneButton.395490"
msgid "Mark as to-do"
msgstr "标记为未完成"

#: components/Map/TaskLayer/DoneButton.tsx:33
msgctxt "components.Map.TaskLayer.DoneButton.927523"
msgid "Mark as done"
msgstr "标记为已完成"

#: components/Map/TaskMarker/BackButton.tsx:12
msgctxt "components.Map.TaskMarker.BackButton.73247b"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: components/Map/TaskMarker/InfoPage/DueText.tsx:25
msgctxt "components.Map.TaskMarker.InfoPage.DueText.17572f"
msgid "Due {time} ago"
msgstr "刷新了 {time}"

#: components/Map/TaskMarker/InfoPage/DueText.tsx:20
msgctxt "components.Map.TaskMarker.InfoPage.DueText.767ec9"
msgid "Due in {time}"
msgstr "{time} 后刷新"

#: components/Map/TaskMarker/InfoPage/HideCheck.tsx:17
msgctxt "components.Map.TaskMarker.InfoPage.HideCheck.fdf592"
msgid "Hide temporarily"
msgstr "临时隐藏"

#: components/Map/TaskMarker/InfoPage/IntervalPicker.tsx:70
msgctxt "components.Map.TaskMarker.InfoPage.IntervalPicker.52cf48"
msgid "{time}AM"
msgstr "{time}AM"

#: components/Map/TaskMarker/InfoPage/IntervalPicker.tsx:69
msgctxt "components.Map.TaskMarker.InfoPage.IntervalPicker.6e6cc8"
msgid "Server reset"
msgstr "服务器重置"

#: components/Map/TaskMarker/InfoPage/IntervalPicker.tsx:20
msgctxt "components.Map.TaskMarker.InfoPage.IntervalPicker.a736a6"
msgid "Respawns every"
msgstr "刷新间隔"

#: components/Map/TaskMarker/InfoPage/IntervalResetCheck.tsx:15
msgctxt "components.Map.TaskMarker.InfoPage.IntervalResetCheck.4b91b9"
msgid "Respawns on server reset"
msgstr "在服务器重置时刷新"

#: components/Map/TaskMarker/InfoPage/IntervalResetCheck.tsx:16
msgctxt "components.Map.TaskMarker.InfoPage.IntervalResetCheck.52cf48"
msgid "{time}AM"
msgstr "{time}AM"

#: components/Map/TaskMarker/InfoPage/NotifyToggle.tsx:30
msgctxt "components.Map.TaskMarker.InfoPage.NotifyToggle.0b66a8"
msgid "{name} respawned"
msgstr "{name} 已刷新"

#: components/Map/TaskMarker/InfoPage/NotifyToggle.tsx:46
msgctxt "components.Map.TaskMarker.InfoPage.NotifyToggle.da9e7e"
msgid "Notify respawn"
msgstr "刷新提醒"

#: components/Map/TaskMarker/InfoPage/index.tsx:94
msgctxt "components.Map.TaskMarker.InfoPage.index.343579"
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: components/Map/TaskMarker/InfoPage/index.tsx:46
msgctxt "components.Map.TaskMarker.InfoPage.index.656cac"
msgid "Change icon"
msgstr "更改图标"

#: components/Map/TaskMarker/InfoPage/index.tsx:82
msgctxt "components.Map.TaskMarker.InfoPage.index.906238"
msgid "Task description"
msgstr "任务简介"

#: components/MapPage/SearchButton.tsx:26
msgctxt "components.MapPage.SearchButton.c66715"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: components/MapPage/TaskListOverlay.tsx:54
msgctxt "components.MapPage.TaskListOverlay.ea3f7e"
msgid "Show list"
msgstr "展开列表"

#: components/MapPage/TaskListOverlay.tsx:52
msgctxt "components.MapPage.TaskListOverlay.f36c72"
msgid "Hide list"
msgstr "收起列表"

#: components/ShortcutHelp.tsx:67
msgctxt "components.ShortcutHelp.0b8e0c"
msgid "Focus next task"
msgstr "选择下一个任务"

#: components/ShortcutHelp.tsx:34
msgctxt "components.ShortcutHelp.44c3b9"
msgid "Previous day"
msgstr "前一天"

#: components/ShortcutHelp.tsx:69
msgctxt "components.ShortcutHelp.49f4fc"
msgid "shift"
msgstr "Shift"

#: components/ShortcutHelp.tsx:33
msgctxt "components.ShortcutHelp.5451c7"
msgid "left"
msgstr "←"

#: components/ShortcutHelp.tsx:36
msgctxt "components.ShortcutHelp.55c972"
msgid "right"
msgstr "→"

#: components/ShortcutHelp.tsx:32
msgctxt "components.ShortcutHelp.723949"
msgid "Server clock"
msgstr "时间操作"

#: components/ShortcutHelp.tsx:59
msgctxt "components.ShortcutHelp.755c57"
msgid "Task scheduler"
msgstr "任务计划"

#: components/ShortcutHelp.tsx:61
msgctxt "components.ShortcutHelp.7acb8d"
msgid "Search tasks"
msgstr "搜索任务"

#: components/ShortcutHelp.tsx:73
msgctxt "components.ShortcutHelp.927523"
msgid "Mark as done"
msgstr "标记为已完成"

#: components/ShortcutHelp.tsx:44
msgctxt "components.ShortcutHelp.96d48b"
msgid "Resin calculator"
msgstr "树脂计算器"

#: components/ShortcutHelp.tsx:79
msgctxt "components.ShortcutHelp.9f8054"
msgid "Show keyboard shortcuts"
msgstr "显示快捷键"

#: components/ShortcutHelp.tsx:46
msgctxt "components.ShortcutHelp.b13795"
msgid "Subtract {values}"
msgstr "减去 {values}"

#: components/ShortcutHelp.tsx:25
msgctxt "components.ShortcutHelp.bf360f"
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: components/ShortcutHelp.tsx:64
msgctxt "components.ShortcutHelp.c03f14"
msgid "Toggle list overlay"
msgstr "切换列表显示"

#: components/ShortcutHelp.tsx:39
msgctxt "components.ShortcutHelp.c886e7"
msgid "esc"
msgstr "ESC"

#: components/ShortcutHelp.tsx:37
msgctxt "components.ShortcutHelp.dd708b"
msgid "Next day"
msgstr "后一天"

#: components/ShortcutHelp.tsx:70
msgctxt "components.ShortcutHelp.efcb6e"
msgid "Focus previous task"
msgstr "选择上一个任务"

#: components/ShortcutHelp.tsx:40
msgctxt "components.ShortcutHelp.fcc2fc"
msgid "Reset offset"
msgstr "重置"

#: components/ShortcutHelp.tsx:77
msgctxt "components.ShortcutHelp.fd59c3"
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: components/Statistics/InfoText.tsx:22
msgctxt "components.Statistics.InfoText.22e144"
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: components/Statistics/InfoText.tsx:19
msgctxt "components.Statistics.InfoText.be142a"
msgid "Range"
msgstr "范围"

#: components/Statistics/ResetButton.tsx:32
msgctxt "components.Statistics.ResetButton.1e2167"
msgid "Reset statistics"
msgstr "重置统计"

#: components/Statistics/ResetButton.tsx:36
msgctxt "components.Statistics.ResetButton.243268"
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此操作不可撤销."

#: components/Statistics/ResetButton.tsx:48
msgctxt "components.Statistics.ResetButton.8e6fec"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: components/Statistics/ResetButton.tsx:52
msgctxt "components.Statistics.ResetButton.e3b158"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: components/Statistics/ResinStats.tsx:101
msgctxt "components.Statistics.ResinStats.101bad"
msgid "{percent}% efficiency"
msgstr "{percent}% 的效率"

#: components/Statistics/ResinStats.tsx:93
msgctxt "components.Statistics.ResinStats.309da3"
msgid "Total"
msgstr "总数"

#: components/Statistics/ResinStats.tsx:119
msgctxt "components.Statistics.ResinStats.6b30d3"
msgid "Peak"
msgstr "最高"

#: components/Statistics/ResinStats.tsx:127
msgctxt "components.Statistics.ResinStats.76ed65"
msgid "Never"
msgstr "从来没有"

#: components/Statistics/ResinStats.tsx:26
msgctxt "components.Statistics.ResinStats.99ed7d"
msgid "Resins spent"
msgstr "树脂消耗"

#: components/Statistics/ResinStats.tsx:74
msgctxt "components.Statistics.ResinStats.cd681b"
msgid "Today"
msgstr "今日"

#: components/Statistics/TaskStats.tsx:90
msgctxt "components.Statistics.TaskStats.309da3"
msgid "Total"
msgstr "总数"

#: components/Statistics/TaskStats.tsx:109
msgctxt "components.Statistics.TaskStats.6b30d3"
msgid "Peak"
msgstr "最高"

#: components/Statistics/TaskStats.tsx:117
msgctxt "components.Statistics.TaskStats.76ed65"
msgid "Never"
msgstr "从来没有"

#: components/Statistics/TaskStats.tsx:25
msgctxt "components.Statistics.TaskStats.c90f7d"
msgid "Tasks done"
msgstr "已完成的任务"

#: components/Statistics/TaskStats.tsx:72
msgctxt "components.Statistics.TaskStats.cd681b"
msgid "Today"
msgstr "今日"

#: components/TaskListCard/DoneButton.tsx:42
msgctxt "components.TaskListCard.DoneButton.395490"
msgid "Mark as to-do"
msgstr ""

#: components/TaskListCard/DoneButton.tsx:42
msgctxt "components.TaskListCard.DoneButton.927523"
msgid "Mark as done"
msgstr "标记为已完成"

#: components/TaskListCard/HideButton.tsx:41
msgctxt "components.TaskListCard.HideButton.2bb024"
msgid "Show"
msgstr ""

#: components/TaskListCard/HideButton.tsx:28
msgctxt "components.TaskListCard.HideButton.3106fe"
msgid "Unhide"
msgstr ""

#: components/TaskListCard/HideButton.tsx:41
msgctxt "components.TaskListCard.HideButton.540fd9"
msgid "Hide"
msgstr ""

#: components/TaskListCard/HideButton.tsx:26
msgctxt "components.TaskListCard.HideButton.fdf592"
msgid "Hide temporarily"
msgstr ""

#: components/TaskListCard/Item.tsx:51
msgctxt "components.TaskListCard.Item.0ababe"
msgid "Highlight task"
msgstr ""

#: components/TaskSearchModal.tsx:34
msgctxt "components.TaskSearchModal.4ae60b"
msgid "Search tasks…"
msgstr "搜索任务…"

#: db/artifacts.ts:27
msgctxt "db.artifacts.05500a"
msgid "Berserker"
msgstr "战狂"

#: db/artifacts.ts:93
msgctxt "db.artifacts.069da3"
msgid "Maiden Beloved"
msgstr "被怜爱的少女"

#: db/artifacts.ts:117
msgctxt "db.artifacts.1c37ab"
msgid "Prayers for Destiny"
msgstr "祭水礼冠"

#: db/artifacts.ts:75
msgctxt "db.artifacts.214709"
msgid "Instructor"
msgstr "教官"

#: db/artifacts.ts:51
msgctxt "db.artifacts.21612b"
msgid "Defender's Will"
msgstr "守护之心"

#: db/artifacts.ts:207
msgctxt "db.artifacts.21a80b"
msgid "Pale Flame"
msgstr "苍白之火"

#: db/artifacts.ts:105
msgctxt "db.artifacts.280c08"
msgid "Noblesse Oblige"
msgstr "昔日宗室之仪"

#: db/artifacts.ts:15
msgctxt "db.artifacts.2ff052"
msgid "Adventurer"
msgstr "冒险家"

#: db/artifacts.ts:183
msgctxt "db.artifacts.38bb7d"
msgid "Traveling Doctor"
msgstr "游医"

#: db/artifacts.ts:11
msgctxt "db.artifacts.3e9210"
msgid "Artifact"
msgstr "圣遗物"

#: db/artifacts.ts:171
msgctxt "db.artifacts.485473"
msgid "Thundersoother"
msgstr "平息鸣雷的尊者"

#: db/artifacts.ts:99
msgctxt "db.artifacts.4f913f"
msgid "Martial Artist"
msgstr "武人"

#: db/artifacts.ts:135
msgctxt "db.artifacts.51460e"
msgid "Prayers to Springtime"
msgstr "祭冰之人"

#: db/artifacts.ts:39
msgctxt "db.artifacts.5681e8"
msgid "Brave Heart"
msgstr "勇士之心"

#: db/artifacts.ts:81
msgctxt "db.artifacts.5bcd27"
msgid "Lavawalker"
msgstr "渡过烈火的贤人"

#: db/artifacts.ts:111
msgctxt "db.artifacts.6d7eb3"
msgid "Ocean Conqueror"
msgstr "沉沦之心"

#: db/artifacts.ts:87
msgctxt "db.artifacts.730401"
msgid "Lucky Dog"
msgstr "幸运儿"

#: db/artifacts.ts:177
msgctxt "db.artifacts.7e4369"
msgid "Tiny Miracle"
msgstr "奇迹"

#: db/artifacts.ts:159
msgctxt "db.artifacts.7e7a67"
msgid "The Exile"
msgstr "流放者"

#: db/artifacts.ts:201
msgctxt "db.artifacts.8003f4"
msgid "Tenacity of the Millelith"
msgstr "千岩牢固"

#: db/artifacts.ts:45
msgctxt "db.artifacts.851f90"
msgid "Crimson Witch of Flames"
msgstr "炽烈的炎之魔女"

#: db/artifacts.ts:219
msgctxt "db.artifacts.898ec3"
msgid "Emblem of Severed Fate"
msgstr ""

#: db/artifacts.ts:189
msgctxt "db.artifacts.95e53b"
msgid "Viridescent Venerer"
msgstr "翠绿之影"

#: db/artifacts.ts:165
msgctxt "db.artifacts.9f336e"
msgid "Thundering Fury"
msgstr "如雷的盛怒"

#: db/artifacts.ts:57
msgctxt "db.artifacts.a5f405"
msgid "Gambler"
msgstr "赌徒"

#: db/artifacts.ts:69
msgctxt "db.artifacts.b45e3e"
msgid "Icebreaker"
msgstr "冰风迷途的勇士"

#: db/artifacts.ts:153
msgctxt "db.artifacts.bf3cde"
msgid "Scholar"
msgstr "学士"

#: db/artifacts.ts:21
msgctxt "db.artifacts.c4de81"
msgid "Archaic Petra"
msgstr "悠古的磐岩"

#: db/artifacts.ts:33
msgctxt "db.artifacts.c4ee4e"
msgid "Bloodstained Chivalry"
msgstr "染血的骑士道"

#: db/artifacts.ts:141
msgctxt "db.artifacts.d086de"
msgid "Resolution of Sojourner"
msgstr "行者之心"

#: db/artifacts.ts:213
msgctxt "db.artifacts.de601b"
msgid "Shimenawa's Reminiscence"
msgstr ""

#: db/artifacts.ts:147
msgctxt "db.artifacts.e2996a"
msgid "Retracing Bolide"
msgstr "逆飞的流星"

#: db/artifacts.ts:195
msgctxt "db.artifacts.e34cca"
msgid "Wanderer's Troupe"
msgstr "流浪大地的乐团"

#: db/artifacts.ts:129
msgctxt "db.artifacts.e52b68"
msgid "Prayers for Wisdom"
msgstr "祭雷之人"

#: db/artifacts.ts:63
msgctxt "db.artifacts.efac76"
msgid "Gladiator's Finale"
msgstr "角斗士的终幕礼"

#: db/artifacts.ts:123
msgctxt "db.artifacts.fa86c6"
msgid "Prayers for Illumination"
msgstr "祭火之人"

#: db/characterMaterials.ts:115
msgctxt "db.characterMaterials.075225"
msgid "Smoldering Pearl"
msgstr ""

#: db/characterMaterials.ts:30
msgctxt "db.characterMaterials.1197ab"
msgid "Shivada Jade"
msgstr ""

#: db/characterMaterials.ts:80
msgctxt "db.characterMaterials.1a889f"
msgid "Crystalline Bloom"
msgstr ""

#: db/characterMaterials.ts:87
msgctxt "db.characterMaterials.1d76b3"
msgid "Lightning Prism"
msgstr ""

#: db/characterMaterials.ts:17
msgctxt "db.characterMaterials.263550"
msgid "Brilliant Diamond Silver"
msgstr ""

#: db/characterMaterials.ts:12
msgctxt "db.characterMaterials.2c5da2"
msgid "Character Ascension Material"
msgstr ""

#: db/characterMaterials.ts:23
msgctxt "db.characterMaterials.402219"
msgid "Vayuda Turquoise"
msgstr ""

#: db/characterMaterials.ts:59
msgctxt "db.characterMaterials.442b7d"
msgid "Agnidus Agate Silver"
msgstr ""

#: db/characterMaterials.ts:38
msgctxt "db.characterMaterials.544601"
msgid "Vajrada Amethyst Silver"
msgstr ""

#: db/characterMaterials.ts:45
msgctxt "db.characterMaterials.61a03d"
msgid "Prithiva Topaz Silver"
msgstr ""

#: db/characterMaterials.ts:129
msgctxt "db.characterMaterials.69e399"
msgid "Marionette Core"
msgstr ""

#: db/characterMaterials.ts:108
msgctxt "db.characterMaterials.6dacd8"
msgid "Everflame Seed"
msgstr ""

#: db/characterMaterials.ts:66
msgctxt "db.characterMaterials.71aa4d"
msgid "Hurricane Seed"
msgstr ""

#: db/characterMaterials.ts:31
msgctxt "db.characterMaterials.7bbaf1"
msgid "Shivada Jade Silver"
msgstr ""

#: db/characterMaterials.ts:94
msgctxt "db.characterMaterials.84ad4f"
msgid "Basalt Pillar"
msgstr "玄岩之塔"

#: db/characterMaterials.ts:122
msgctxt "db.characterMaterials.aef1aa"
msgid "Juvenile Jade"
msgstr ""

#: db/characterMaterials.ts:58
msgctxt "db.characterMaterials.ba86ce"
msgid "Agnidus Agate"
msgstr ""

#: db/characterMaterials.ts:24
msgctxt "db.characterMaterials.c0b022"
msgid "Vayuda Turquoise Silver"
msgstr ""

#: db/characterMaterials.ts:51
msgctxt "db.characterMaterials.cd566f"
msgid "Varunada Lazurite"
msgstr ""

#: db/characterMaterials.ts:16
msgctxt "db.characterMaterials.d82be1"
msgid "Brilliant Diamond"
msgstr ""

#: db/characterMaterials.ts:73
msgctxt "db.characterMaterials.e422cf"
msgid "Hoarfrost Core"
msgstr ""

#: db/characterMaterials.ts:44
msgctxt "db.characterMaterials.e52e52"
msgid "Prithiva Topaz"
msgstr ""

#: db/characterMaterials.ts:101
msgctxt "db.characterMaterials.e5dbaa"
msgid "Cleansing Heart"
msgstr ""

#: db/characterMaterials.ts:37
msgctxt "db.characterMaterials.eaa616"
msgid "Vajrada Amethyst"
msgstr ""

#: db/characterMaterials.ts:136
msgctxt "db.characterMaterials.f0ec25"
msgid "Perpetual Heart"
msgstr ""

#: db/characterMaterials.ts:52
msgctxt "db.characterMaterials.f20cfa"
msgid "Varunada Lazurite Silver"
msgstr ""

#: db/characters.ts:357
msgctxt "db.characters.07f6ca"
msgid "Zhongli"
msgstr "钟离"

#: db/characters.ts:92
msgctxt "db.characters.096e0e"
msgid "Character"
msgstr ""

#: db/characters.ts:187
msgctxt "db.characters.0e89af"
msgid "Fischl"
msgstr "菲谢尔"

#: db/characters.ts:367
msgctxt "db.characters.17ba95"
msgid "Xinyan"
msgstr "辛焱"

#: db/characters.ts:427
msgctxt "db.characters.18d80a"
msgid "Xiao"
msgstr "魈"

#: db/characters.ts:297
msgctxt "db.characters.1c8781"
msgid "Venti"
msgstr "温迪"

#: db/characters.ts:377
msgctxt "db.characters.2fbbd1"
msgid "Yanfei"
msgstr "烟绯"

#: db/characters.ts:307
msgctxt "db.characters.35f4f4"
msgid "Xiangling"
msgstr "香菱"

#: db/characters.ts:287
msgctxt "db.characters.3988a8"
msgid "Sucrose"
msgstr "砂糖"

#: db/characters.ts:227
msgctxt "db.characters.42ddab"
msgid "Lisa"
msgstr "丽莎"

#: db/characters.ts:387
msgctxt "db.characters.47f14e"
msgid "Eula"
msgstr "优菈"

#: db/characters.ts:417
msgctxt "db.characters.579564"
msgid "Ayaka"
msgstr "神里绫华"

#: db/characters.ts:107
msgctxt "db.characters.584d1b"
msgid "Traveler (Geo)"
msgstr "旅行者 (岩)"

#: db/characters.ts:277
msgctxt "db.characters.5934e2"
msgid "Razor"
msgstr "雷泽"

#: db/characters.ts:247
msgctxt "db.characters.5e045b"
msgid "Ningguang"
msgstr "凝光"

#: db/characters.ts:147
msgctxt "db.characters.653885"
msgid "Beidou"
msgstr "北斗"

#: db/characters.ts:167
msgctxt "db.characters.7267c2"
msgid "Chongyun"
msgstr "重云"

#: db/characters.ts:257
msgctxt "db.characters.7ce9c6"
msgid "Noelle"
msgstr "诺艾尔"

#: db/characters.ts:197
msgctxt "db.characters.7f3adf"
msgid "Jean"
msgstr "琴"

#: db/characters.ts:347
msgctxt "db.characters.89304e"
msgid "Diona"
msgstr "迪奥娜"

#: db/characters.ts:467
msgctxt "db.characters.89d67c"
msgid "Sayu"
msgstr "早柚"

#: db/characters.ts:207
msgctxt "db.characters.921292"
msgid "Kaeya"
msgstr "凯亚"

#: db/characters.ts:477
msgctxt "db.characters.9d0c00"
msgid "Yoimiya"
msgstr "宵宫"

#: db/characters.ts:267
msgctxt "db.characters.9de495"
msgid "Qiqi"
msgstr "七七"

#: db/characters.ts:317
msgctxt "db.characters.9e37b6"
msgid "Xingqiu"
msgstr "行秋"

#: db/characters.ts:177
msgctxt "db.characters.a1bb56"
msgid "Diluc"
msgstr "迪卢克"

#: db/characters.ts:137
msgctxt "db.characters.a808c9"
msgid "Barbara"
msgstr "芭芭拉"

#: db/characters.ts:237
msgctxt "db.characters.af88fa"
msgid "Mona"
msgstr "莫娜"

#: db/characters.ts:397
msgctxt "db.characters.b60444"
msgid "Albedo"
msgstr "阿贝多"

#: db/characters.ts:157
msgctxt "db.characters.b96249"
msgid "Bennett"
msgstr "班尼特"

#: db/characters.ts:407
msgctxt "db.characters.bc58dc"
msgid "Ganyu"
msgstr "甘雨"

#: db/characters.ts:337
msgctxt "db.characters.bdaeb2"
msgid "Tartaglia"
msgstr "达达利亚"

#: db/characters.ts:327
msgctxt "db.characters.ce2cb0"
msgid "Klee"
msgstr "可莉"

#: db/characters.ts:97
msgctxt "db.characters.d09c64"
msgid "Traveler (Anemo)"
msgstr "旅行者 (风)"

#: db/characters.ts:217
msgctxt "db.characters.d9c480"
msgid "Keqing"
msgstr "刻晴"

#: db/characters.ts:437
msgctxt "db.characters.dd7597"
msgid "Rosaria"
msgstr "罗莎莉亚"

#: db/characters.ts:447
msgctxt "db.characters.de01da"
msgid "Hu Tao"
msgstr "胡桃"

#: db/characters.ts:457
msgctxt "db.characters.e9f35f"
msgid "Kazuha"
msgstr "万叶"

#: db/characters.ts:117
msgctxt "db.characters.f0737d"
msgid "Traveler (Electro)"
msgstr ""

#: db/characters.ts:93
msgctxt "db.characters.fc54ed"
msgid "Paimon"
msgstr ""

#: db/characters.ts:127
msgctxt "db.characters.fdb676"
msgid "Amber"
msgstr "安柏"

#: db/commonMaterials.ts:52
msgctxt "db.commonMaterials.02b6af"
msgid "Dead Ley Line Branch"
msgstr "地脉的旧枝"

#: db/commonMaterials.ts:143
msgctxt "db.commonMaterials.16740f"
msgid "Jueyun Chili"
msgstr "绝云椒椒"

#: db/commonMaterials.ts:192
msgctxt "db.commonMaterials.19c45b"
msgid "Valberry"
msgstr "落落莓"

#: db/commonMaterials.ts:262
msgctxt "db.commonMaterials.21acbf"
msgid "Crystal Marrow"
msgstr ""

#: db/commonMaterials.ts:164
msgctxt "db.commonMaterials.248863"
msgid "Qingxin"
msgstr "清心"

#: db/commonMaterials.ts:45
msgctxt "db.commonMaterials.3ef728"
msgid "Heavy Horn"
msgstr "沉重号角"

#: db/commonMaterials.ts:38
msgctxt "db.commonMaterials.42027c"
msgid "Divining Scroll"
msgstr "导能绘卷"

#: db/commonMaterials.ts:226
msgctxt "db.commonMaterials.4fb069"
msgid "Handguard"
msgstr ""

#: db/commonMaterials.ts:31
msgctxt "db.commonMaterials.574218"
msgid "Firm Arrowhead"
msgstr "牢固的箭簇"

#: db/commonMaterials.ts:23
msgctxt "db.commonMaterials.5e010a"
msgid "Hilichurl Mask"
msgstr "破损的面具"

#: db/commonMaterials.ts:241
msgctxt "db.commonMaterials.60776e"
msgid "Naku Weed"
msgstr ""

#: db/commonMaterials.ts:254
msgctxt "db.commonMaterials.6224ad"
msgid "Mirror Prism"
msgstr ""

#: db/commonMaterials.ts:101
msgctxt "db.commonMaterials.6405d0"
msgid "Whopperflower Nectar"
msgstr "骗骗花蜜"

#: db/commonMaterials.ts:129
msgctxt "db.commonMaterials.6f7fb1"
msgid "Dandelion Seed"
msgstr "蒲公英籽"

#: db/commonMaterials.ts:16
msgctxt "db.commonMaterials.76ab19"
msgid "Slime"
msgstr "史莱姆"

#: db/commonMaterials.ts:59
msgctxt "db.commonMaterials.7ccd68"
msgid "Chaos Device"
msgstr "混沌装置"

#: db/commonMaterials.ts:178
msgctxt "db.commonMaterials.7ce6fd"
msgid "Small Lamp Grass"
msgstr "小灯草"

#: db/commonMaterials.ts:17
msgctxt "db.commonMaterials.866176"
msgid "Slime Condensate"
msgstr "史莱姆凝液"

#: db/commonMaterials.ts:108
msgctxt "db.commonMaterials.8d1274"
msgid "Calla Lily"
msgstr "嘟嘟莲"

#: db/commonMaterials.ts:234
msgctxt "db.commonMaterials.929cdd"
msgid "Sakura Bloom"
msgstr ""

#: db/commonMaterials.ts:185
msgctxt "db.commonMaterials.9653ee"
msgid "Starconch"
msgstr "星螺"

#: db/commonMaterials.ts:255
msgctxt "db.commonMaterials.9d4696"
msgid "Dismal Prism"
msgstr ""

#: db/commonMaterials.ts:51
msgctxt "db.commonMaterials.9f19e7"
msgid "Ley Line"
msgstr "地脉"

#: db/commonMaterials.ts:12
msgctxt "db.commonMaterials.a20818"
msgid "Common Ascension Material"
msgstr ""

#: db/commonMaterials.ts:248
msgctxt "db.commonMaterials.a831e1"
msgid "Chaos Gear"
msgstr ""

#: db/commonMaterials.ts:199
msgctxt "db.commonMaterials.ace079"
msgid "Violetgrass"
msgstr "琉璃袋"

#: db/commonMaterials.ts:79
msgctxt "db.commonMaterials.b1e166"
msgid "Fatui Insignia"
msgstr "愚人众徽章"

#: db/commonMaterials.ts:171
msgctxt "db.commonMaterials.bc0224"
msgid "Silk Flower"
msgstr "霓裳花"

#: db/commonMaterials.ts:94
msgctxt "db.commonMaterials.be8c87"
msgid "Fragile Bone Shard"
msgstr "脆弱的骨片"

#: db/commonMaterials.ts:37
msgctxt "db.commonMaterials.bf08d6"
msgid "Samachurl Scroll"
msgstr "萨满卷轴"

#: db/commonMaterials.ts:220
msgctxt "db.commonMaterials.c15ca5"
msgid "Sea Ganoderma"
msgstr "海灵芝"

#: db/commonMaterials.ts:87
msgctxt "db.commonMaterials.c5a9ac"
msgid "Treasure Hoarder Insignia"
msgstr "寻宝鸦印"

#: db/commonMaterials.ts:44
msgctxt "db.commonMaterials.c631e3"
msgid "Hilichurl Horn"
msgstr "丘丘号角"

#: db/commonMaterials.ts:73
msgctxt "db.commonMaterials.c6cff7"
msgid "Hunter's Sacrificial Knife"
msgstr "猎兵祭刀"

#: db/commonMaterials.ts:66
msgctxt "db.commonMaterials.cd7e10"
msgid "Mist Grass Pollen"
msgstr "雾虚花粉"

#: db/commonMaterials.ts:213
msgctxt "db.commonMaterials.ce7fa6"
msgid "Wolfhook"
msgstr "钩钩果"

#: db/commonMaterials.ts:65
msgctxt "db.commonMaterials.d47bda"
msgid "Mist Grass"
msgstr "雾虚草囊"

#: db/commonMaterials.ts:150
msgctxt "db.commonMaterials.d8877a"
msgid "Noctilucous Jade"
msgstr "夜泊石"

#: db/commonMaterials.ts:93
msgctxt "db.commonMaterials.d88f11"
msgid "Bone Shard"
msgstr "龙蜥骨片"

#: db/commonMaterials.ts:58
msgctxt "db.commonMaterials.db3ec4"
msgid "Chaos Part"
msgstr "混沌部件"

#: db/commonMaterials.ts:24
msgctxt "db.commonMaterials.e1a50a"
msgid "Damaged Mask"
msgstr "破损的面具"

#: db/commonMaterials.ts:115
msgctxt "db.commonMaterials.e513cc"
msgid "Cecilia"
msgstr "塞西莉亚花"

#: db/commonMaterials.ts:157
msgctxt "db.commonMaterials.e78aed"
msgid "Philanemo Mushroom"
msgstr "慕风蘑菇"

#: db/commonMaterials.ts:136
msgctxt "db.commonMaterials.ee85bc"
msgid "Glaze Lily"
msgstr "琉璃百合"

#: db/commonMaterials.ts:30
msgctxt "db.commonMaterials.f31a91"
msgid "Hilichurl Arrowhead"
msgstr "丘丘箭簇"

#: db/commonMaterials.ts:72
msgctxt "db.commonMaterials.f55bde"
msgid "Fatui Knife"
msgstr "讨债人的祭刀"

#: db/commonMaterials.ts:206
msgctxt "db.commonMaterials.fb66ad"
msgid "Windwheel Aster"
msgstr "风车菊"

#: db/commonMaterials.ts:80
msgctxt "db.commonMaterials.fd54ff"
msgid "Recruit's Insignia"
msgstr "新兵的徽记"

#: db/commonMaterials.ts:227
msgctxt "db.commonMaterials.fd9d15"
msgid "Old Handguard"
msgstr ""

#: db/commonMaterials.ts:122
msgctxt "db.commonMaterials.fe06d4"
msgid "Cor Lapis"
msgstr "石珀"

#: db/domainCategories.ts:66
msgctxt "db.domainCategories.08e597"
msgid "Forgery"
msgstr ""

#: db/domainCategories.ts:95
msgctxt "db.domainCategories.09a1d0"
msgid "Boss"
msgstr ""

#: db/domainCategories.ts:96
msgctxt "db.domainCategories.4b2b5d"
msgid "Character Ascension Materials and Artifacts"
msgstr ""

#: db/domainCategories.ts:58
msgctxt "db.domainCategories.6a94a1"
msgid "Talent Level-Up Materials"
msgstr "天赋培养素材"

#: db/domainCategories.ts:76
msgctxt "db.domainCategories.796e5e"
msgid "Artifacts"
msgstr "圣遗物"

#: db/domainCategories.ts:44
msgctxt "db.domainCategories.999229"
msgid "Domain Category"
msgstr ""

#: db/domainCategories.ts:75
msgctxt "db.domainCategories.a02f64"
msgid "Blessing"
msgstr ""

#: db/domainCategories.ts:67
msgctxt "db.domainCategories.a4758a"
msgid "Weapon Ascension Materials"
msgstr "武器突破素材"

#: db/domainCategories.ts:48
msgctxt "db.domainCategories.a6ee01"
msgid "Trounce"
msgstr "征讨"

#: db/domainCategories.ts:57
msgctxt "db.domainCategories.aeab32"
msgid "Mastery"
msgstr ""

#: db/domainCategories.ts:49
msgctxt "db.domainCategories.f98247"
msgid "Weekly Challenge"
msgstr "每周挑战"

#: db/domainDropSets.ts:367
msgctxt "db.domainDropSets.3153a6"
msgid "Altar of Sands"
msgstr ""

#: db/domainDropSets.ts:360
msgctxt "db.domainDropSets.350bc4"
msgid "Sunken Sands"
msgstr ""

#: db/domainDropSets.ts:113
msgctxt "db.domainDropSets.4284f2"
msgid "Domain Drop Set"
msgstr ""

#: db/domainDropSets.ts:158
msgctxt "db.domainDropSets.5a8238"
msgid "Trial Grounds of Thunder"
msgstr ""

#: db/domainDropSets.ts:144
msgctxt "db.domainDropSets.6db45f"
msgid "Thundercloud"
msgstr "雷云祭坛"

#: db/domainDropSets.ts:117
msgctxt "db.domainDropSets.727bc7"
msgid "City of Reflections"
msgstr "水光之城"

#: db/domainDropSets.ts:124
msgctxt "db.domainDropSets.b61667"
msgid "Submerged Valley"
msgstr "深没之谷"

#: db/domainDropSets.ts:374
msgctxt "db.domainDropSets.c47ef9"
msgid "Sand Burial"
msgstr ""

#: db/domainDropSets.ts:131
msgctxt "db.domainDropSets.dfec8a"
msgid "Ruins of Thirsting Capital"
msgstr "渴水的废都"

#: db/domainDropSets.ts:165
msgctxt "db.domainDropSets.f12070"
msgid "Electrostatic Field"
msgstr ""

#: db/domainDropSets.ts:151
msgctxt "db.domainDropSets.ffe184"
msgid "Thundering Ruins"
msgstr "鸣雷城墟"

#: db/domains.ts:70
msgctxt "db.domains.011253"
msgid "Hidden Palace of Lianshan Formula"
msgstr "震雷连山密宫"

#: db/domains.ts:112
msgctxt "db.domains.0cfa31"
msgid "Forsaken Rift"
msgstr "忘却之峡"

#: db/domains.ts:217
msgctxt "db.domains.1a6b1b"
msgid "Primo Geovishap"
msgstr ""

#: db/domains.ts:161
msgctxt "db.domains.1c6c7d"
msgid "Ridge Watch"
msgstr "山脊守望"

#: db/domains.ts:189
msgctxt "db.domains.20c902"
msgid "Anemo Hypostasis"
msgstr ""

#: db/domains.ts:77
msgctxt "db.domains.24e0e0"
msgid "Midsummer Courtyard"
msgstr "仲夏庭园"

#: db/domains.ts:119
msgctxt "db.domains.2bbe8b"
msgid "Taishan Mansion"
msgstr "太山府"

#: db/domains.ts:245
msgctxt "db.domains.2d6984"
msgid "Pyro Regisvine"
msgstr ""

#: db/domains.ts:203
msgctxt "db.domains.5749e3"
msgid "Cryo Regisvine"
msgstr ""

#: db/domains.ts:98
msgctxt "db.domains.5d9d5d"
msgid "Hidden Palace of Zhou Formula"
msgstr "无妄引咎密宫"

#: db/domains.ts:182
msgctxt "db.domains.6ea1ac"
msgid "Court of Flowing Sand"
msgstr ""

#: db/domains.ts:168
msgctxt "db.domains.6f9aa8"
msgid "Momiji-Dyed Court"
msgstr ""

#: db/domains.ts:133
msgctxt "db.domains.70d1b9"
msgid "Wolf of the North Challenge"
msgstr "北风之狼挑战"

#: db/domains.ts:175
msgctxt "db.domains.76827f"
msgid "Violet Court"
msgstr ""

#: db/domains.ts:224
msgctxt "db.domains.7bb25e"
msgid "Electro Hypostasis"
msgstr ""

#: db/domains.ts:91
msgctxt "db.domains.85e44a"
msgid "Valley of Remembrance"
msgstr "铭记之谷"

#: db/domains.ts:147
msgctxt "db.domains.8e6257"
msgid "Enter the Golden House"
msgstr "进入「黄金屋」"

#: db/domains.ts:59
msgctxt "db.domains.a00160"
msgid "Domain"
msgstr ""

#: db/domains.ts:210
msgctxt "db.domains.a0d4e3"
msgid "Cryo Hypostasis"
msgstr ""

#: db/domains.ts:252
msgctxt "db.domains.bd9e6f"
msgid "Pyro Hypostasis"
msgstr ""

#: db/domains.ts:140
msgctxt "db.domains.c4c6cc"
msgid "Peak of Vindagnyr"
msgstr "芬德尼尔之顶"

#: db/domains.ts:238
msgctxt "db.domains.d4a950"
msgid "Rhodeia of Loch"
msgstr ""

#: db/domains.ts:154
msgctxt "db.domains.dbf3b5"
msgid "Beneath the Dragon-Queller"
msgstr "「伏龙树」之底"

#: db/domains.ts:196
msgctxt "db.domains.e09906"
msgid "Maguu Kenki"
msgstr ""

#: db/domains.ts:231
msgctxt "db.domains.e2e8f5"
msgid "Geo Hypostasis"
msgstr "无相之岩"

#: db/domains.ts:259
msgctxt "db.domains.f07d15"
msgid "Perpetual Mechanical Array"
msgstr ""

#: db/domains.ts:126
msgctxt "db.domains.f93fee"
msgid "Confront Stormterror"
msgstr "深入风龙废墟"

#: db/domains.ts:84
msgctxt "db.domains.fc295a"
msgid "Domain of Guyun"
msgstr "孤云凌霄之处"

#: db/domains.ts:105
msgctxt "db.domains.fc83f4"
msgid "Clear Pool and Mountain Cavern"
msgstr "华池岩岫"

#: db/domains.ts:63
msgctxt "db.domains.fe4688"
msgid "Cecilia Garden"
msgstr "塞西莉亚苗圃"

#: db/icons.ts:203
msgctxt "db.icons.0026fa"
msgid "Guidance of the Land"
msgstr ""

#: db/icons.ts:142
msgctxt "db.icons.013c82"
msgid "Red Dye"
msgstr "红色染料"

#: db/icons.ts:67
msgctxt "db.icons.02b6af"
msgid "Dead Ley Line Branch"
msgstr "地脉的旧枝"

#: db/icons.ts:135
msgctxt "db.icons.03bcc1"
msgid "Tomato"
msgstr "番茄"

#: db/icons.ts:175
msgctxt "db.icons.07244e"
msgid "Other Shops"
msgstr "其他商店"

#: db/icons.ts:189
msgctxt "db.icons.087659"
msgid "Genesis Crystal"
msgstr "创世结晶"

#: db/icons.ts:155
msgctxt "db.icons.0b2b2d"
msgid "Crystal Core"
msgstr "晶核"

#: db/icons.ts:92
msgctxt "db.icons.0dc52d"
msgid "Bamboo"
msgstr "竹节"

#: db/icons.ts:36
msgctxt "db.icons.0e7ca0"
msgid "Starsilver"
msgstr "星银矿石"

#: db/icons.ts:158
msgctxt "db.icons.0e95d3"
msgid "Lizard Tail"
msgstr "蜥蜴尾巴"

#: db/icons.ts:122
msgctxt "db.icons.0f0eeb"
msgid "Matsutake"
msgstr "松茸"

#: db/icons.ts:51
msgctxt "db.icons.10fe45"
msgid "Character ascension material"
msgstr "角色突破素材"

#: db/icons.ts:47
msgctxt "db.icons.13fe0a"
msgid "Fine Enhancement Ore"
msgstr "精锻用良矿"

#: db/icons.ts:29
msgctxt "db.icons.15e7d8"
msgid "Iron Chunk"
msgstr "铁块"

#: db/icons.ts:95
msgctxt "db.icons.16740f"
msgid "Jueyun Chili"
msgstr "绝云椒椒"

#: db/icons.ts:185
msgctxt "db.icons.16b73a"
msgid "Resin"
msgstr "原粹树脂"

#: db/icons.ts:86
msgctxt "db.icons.19c45b"
msgid "Valberry"
msgstr "落落莓"

#: db/icons.ts:161
msgctxt "db.icons.1a2bb9"
msgid "Mist Flower Corolla"
msgstr "冰雾花花朵"

#: db/icons.ts:128
msgctxt "db.icons.1e3dc1"
msgid "Radish"
msgstr "白萝卜"

#: db/icons.ts:103
msgctxt "db.icons.21acbf"
msgid "Crystal Marrow"
msgstr ""

#: db/icons.ts:22
msgctxt "db.icons.22457b"
msgid "Portable Waypoint"
msgstr "口袋锚点"

#: db/icons.ts:28
#, fuzzy
msgctxt "db.icons.23dfdf"
msgid "Ore"
msgstr "矿石"

#: db/icons.ts:141
msgctxt "db.icons.2456aa"
msgid "Blue Dye"
msgstr "蓝色染料"

#: db/icons.ts:96
msgctxt "db.icons.248863"
msgid "Qingxin"
msgstr "清心"

#: db/icons.ts:212
msgctxt "db.icons.2532a7"
msgid "Yellow Circle"
msgstr ""

#: db/icons.ts:53
msgctxt "db.icons.263550"
msgid "Brilliant Diamond Silver"
msgstr ""

#: db/icons.ts:131
msgctxt "db.icons.29514d"
msgid "Shrimp Meat"
msgstr "虾仁"

#: db/icons.ts:198
msgctxt "db.icons.2d0e3a"
msgid "Companionship Experience"
msgstr "好感经验"

#: db/icons.ts:139
msgctxt "db.icons.2ecbee"
msgid "Furnishing"
msgstr "摆设"

#: db/icons.ts:205
msgctxt "db.icons.33c8b8"
msgid "Battle Pass Bundle"
msgstr "纪行宝匣"

#: db/icons.ts:127
msgctxt "db.icons.38f5ee"
msgid "Potato"
msgstr "土豆"

#: db/icons.ts:113
msgctxt "db.icons.393374"
msgid "Apple"
msgstr "苹果"

#: db/icons.ts:45
msgctxt "db.icons.3a604c"
msgid "Weapon enhancement material"
msgstr "武器培养素材"

#: db/icons.ts:123
msgctxt "db.icons.3b03be"
msgid "Mint"
msgstr "薄荷"

#: db/icons.ts:136
msgctxt "db.icons.3e81e3"
msgid "Wheat"
msgstr "小麦"

#: db/icons.ts:166
msgctxt "db.icons.3e9210"
msgid "Artifact"
msgstr "圣遗物"

#: db/icons.ts:66
msgctxt "db.icons.3ef728"
msgid "Heavy Horn"
msgstr "沉重号角"

#: db/icons.ts:120
msgctxt "db.icons.40be2a"
msgid "Fowl"
msgstr "禽肉"

#: db/icons.ts:171
msgctxt "db.icons.4129ff"
msgid "General Goods"
msgstr "杂货"

#: db/icons.ts:119
msgctxt "db.icons.41cfca"
msgid "Fish"
msgstr "鱼肉"

#: db/icons.ts:31
msgctxt "db.icons.41d4a2"
msgid "Crystal Chunk"
msgstr "水晶块"

#: db/icons.ts:170
msgctxt "db.icons.41f111"
msgid "NPC"
msgstr "NPC"

#: db/icons.ts:65
msgctxt "db.icons.42027c"
msgid "Divining Scroll"
msgstr "导能绘卷"

#: db/icons.ts:52
msgctxt "db.icons.442b7d"
msgid "Agnidus Agate Silver"
msgstr ""

#: db/icons.ts:154
msgctxt "db.icons.4a3007"
msgid "Butterfly Wings"
msgstr "蝴蝶翅膀"

#: db/icons.ts:148
msgctxt "db.icons.4ae142"
msgid "Fir Wood"
msgstr "杉木"

#: db/icons.ts:186
msgctxt "db.icons.4c9716"
msgid "Condensed Resin"
msgstr "浓缩树脂"

#: db/icons.ts:199
msgctxt "db.icons.4d4e7c"
msgid "Battle Pass Experience"
msgstr "纪行经验"

#: db/icons.ts:39
msgctxt "db.icons.4dbe55"
msgid "Character EXP material"
msgstr "角色经验素材"

#: db/icons.ts:160
msgctxt "db.icons.525124"
msgid "Luminescent Spine"
msgstr "发光髓"

#: db/icons.ts:126
msgctxt "db.icons.53f73c"
msgid "Pinecone"
msgstr "松果"

#: db/icons.ts:56
msgctxt "db.icons.544601"
msgid "Vajrada Amethyst Silver"
msgstr ""

#: db/icons.ts:64
msgctxt "db.icons.574218"
msgid "Firm Arrowhead"
msgstr "牢固的箭簇"

#: db/icons.ts:193
msgctxt "db.icons.57fb2f"
msgid "Masterless Stardust"
msgstr "无主的星尘"

#: db/icons.ts:180
msgctxt "db.icons.58f564"
msgid "Geo Sigil"
msgstr "岩之印"

#: db/icons.ts:91
msgctxt "db.icons.5bdc86"
msgid "Local specialty of Liyue"
msgstr "璃月区域特产"

#: db/icons.ts:105
msgctxt "db.icons.60776e"
msgid "Naku Weed"
msgstr ""

#: db/icons.ts:106
msgctxt "db.icons.6154c2"
msgid "Onikabuto"
msgstr ""

#: db/icons.ts:54
msgctxt "db.icons.61a03d"
msgid "Prithiva Topaz Silver"
msgstr ""

#: db/icons.ts:104
msgctxt "db.icons.6204f3"
msgid "Dendrobium"
msgstr ""

#: db/icons.ts:111
msgctxt "db.icons.6232ee"
msgid "Cooking ingredient"
msgstr "食材"

#: db/icons.ts:74
msgctxt "db.icons.6405d0"
msgid "Whopperflower Nectar"
msgstr ""

#: db/icons.ts:94
msgctxt "db.icons.6453b7"
msgid "Horsetail"
msgstr ""

#: db/icons.ts:178
msgctxt "db.icons.66d12a"
msgid "Sigil"
msgstr "七国徽印"

#: db/icons.ts:150
msgctxt "db.icons.698018"
msgid "Sandbearer Wood"
msgstr ""

#: db/icons.ts:83
msgctxt "db.icons.6f7fb1"
msgid "Dandelion Seed"
msgstr "蒲公英籽"

#: db/icons.ts:102
msgctxt "db.icons.740397"
msgid "Local Specialty of Inazuma"
msgstr ""

#: db/icons.ts:30
msgctxt "db.icons.7486de"
msgid "White Iron Chunk"
msgstr "白铁块"

#: db/icons.ts:40
msgctxt "db.icons.74bf77"
msgid "Wanderer's Advice"
msgstr "流浪者的经验"

#: db/icons.ts:115
msgctxt "db.icons.767429"
msgid "Bird Egg"
msgstr "鸟蛋"

#: db/icons.ts:55
msgctxt "db.icons.7bbaf1"
msgid "Shivada Jade Silver"
msgstr ""

#: db/icons.ts:191
msgctxt "db.icons.7c09ca"
msgid "Acquaint Fate"
msgstr ""

#: db/icons.ts:153
msgctxt "db.icons.7cc8a0"
msgid "Material"
msgstr ""

#: db/icons.ts:68
msgctxt "db.icons.7ccd68"
msgid "Chaos Device"
msgstr "混沌装置"

#: db/icons.ts:85
msgctxt "db.icons.7ce6fd"
msgid "Small Lamp Grass"
msgstr "小灯草"

#: db/icons.ts:42
msgctxt "db.icons.7ef6f5"
msgid "Hero's Wit"
msgstr "大英雄的经验"

#: db/icons.ts:124
msgctxt "db.icons.7fa082"
msgid "Mushroom"
msgstr "蘑菇"

#: db/icons.ts:130
msgctxt "db.icons.7fd8e5"
msgid "Chilled Meat"
msgstr "「冷鲜肉」"

#: db/icons.ts:62
msgctxt "db.icons.866176"
msgid "Slime Condensate"
msgstr "史莱姆凝液"

#: db/icons.ts:218
msgctxt "db.icons.89d95a"
msgid "Pink Circle"
msgstr ""

#: db/icons.ts:25
msgctxt "db.icons.8c9a21"
msgid "Serenitea Pot"
msgstr ""

#: db/icons.ts:81
msgctxt "db.icons.8d1274"
msgid "Calla Lily"
msgstr "嘟嘟莲"

#: db/icons.ts:114
msgctxt "db.icons.8d722e"
msgid "Berry"
msgstr "树莓"

#: db/icons.ts:217
msgctxt "db.icons.901e12"
msgid "Purple Circle"
msgstr ""

#: db/icons.ts:125
msgctxt "db.icons.90c287"
msgid "Onion"
msgstr "洋葱"

#: db/icons.ts:107
msgctxt "db.icons.929cdd"
msgid "Sakura Bloom"
msgstr ""

#: db/icons.ts:24
msgctxt "db.icons.9410ec"
msgid "Parametric Transformer"
msgstr ""

#: db/icons.ts:98
msgctxt "db.icons.9653ee"
msgid "Starconch"
msgstr ""

#: db/icons.ts:77
msgctxt "db.icons.9d4696"
msgid "Dismal Prism"
msgstr ""

#: db/icons.ts:173
msgctxt "db.icons.9edf8f"
msgid "Blacksmith"
msgstr ""

#: db/icons.ts:149
msgctxt "db.icons.9ef200"
msgid "Pine Wood"
msgstr "松木"

#: db/icons.ts:80
msgctxt "db.icons.a01a12"
msgid "Local specialty of Mondstadt"
msgstr "蒙德区域特产"

#: db/icons.ts:147
msgctxt "db.icons.a5adc2"
msgid "Cuihua Wood"
msgstr "萃华木"

#: db/icons.ts:33
msgctxt "db.icons.a5b195"
msgid "Electro Crystal"
msgstr "电气水晶"

#: db/icons.ts:46
msgctxt "db.icons.a5dfca"
msgid "Enhancement Ore"
msgstr "精锻用杂矿"

#: db/icons.ts:76
msgctxt "db.icons.a831e1"
msgid "Chaos Gear"
msgstr ""

#: db/icons.ts:196
msgctxt "db.icons.aa6277"
msgid "Experience"
msgstr "经验"

#: db/icons.ts:174
msgctxt "db.icons.abfa4a"
msgid "Souvenir Shop"
msgstr ""

#: db/icons.ts:99
msgctxt "db.icons.ace079"
msgid "Violetgrass"
msgstr ""

#: db/icons.ts:190
msgctxt "db.icons.ae75da"
msgid "Intertwined Fate"
msgstr ""

#: db/icons.ts:216
msgctxt "db.icons.b11983"
msgid "Cyan Circle"
msgstr ""

#: db/icons.ts:187
msgctxt "db.icons.b324da"
msgid "Transient Resin"
msgstr ""

#: db/icons.ts:211
msgctxt "db.icons.b35f1b"
msgid "Orange Circle"
msgstr ""

#: db/icons.ts:146
msgctxt "db.icons.b38d81"
msgid "Fragrant Cedar Wood"
msgstr ""

#: db/icons.ts:41
msgctxt "db.icons.b42c8b"
msgid "Adventurer's Experience"
msgstr "冒险家的经验"

#: db/icons.ts:162
msgctxt "db.icons.b9fa1d"
msgid "Vitalized Dragontooth"
msgstr ""

#: db/icons.ts:97
msgctxt "db.icons.bc0224"
msgid "Silk Flower"
msgstr ""

#: db/icons.ts:208
msgctxt "db.icons.bc7f2c"
msgid "Circle"
msgstr ""

#: db/icons.ts:210
msgctxt "db.icons.bd5cf8"
msgid "Red Circle"
msgstr ""

#: db/icons.ts:73
msgctxt "db.icons.be8c87"
msgid "Fragile Bone Shard"
msgstr ""

#: db/icons.ts:58
msgctxt "db.icons.c0b022"
msgid "Vayuda Turquoise Silver"
msgstr ""

#: db/icons.ts:209
msgctxt "db.icons.c138a3"
msgid "Gray Circle"
msgstr ""

#: db/icons.ts:108
msgctxt "db.icons.c15ca5"
msgid "Sea Ganoderma"
msgstr ""

#: db/icons.ts:129
msgctxt "db.icons.c331fe"
msgid "Raw Meat"
msgstr "兽肉"

#: db/icons.ts:72
msgctxt "db.icons.c5a9ac"
msgid "Treasure Hoarder Insignia"
msgstr ""

#: db/icons.ts:70
msgctxt "db.icons.c6cff7"
msgid "Hunter's Sacrificial Knife"
msgstr ""

#: db/icons.ts:121
msgctxt "db.icons.c7c1c1"
msgid "Lotus Head"
msgstr ""

#: db/icons.ts:159
msgctxt "db.icons.ca10ad"
msgid "Loach Pearl"
msgstr ""

#: db/icons.ts:213
msgctxt "db.icons.caa480"
msgid "Green Circle"
msgstr ""

#: db/icons.ts:48
msgctxt "db.icons.cc7a59"
msgid "Mystic Enhancement Ore"
msgstr "精锻用魔矿"

#: db/icons.ts:117
msgctxt "db.icons.ccba58"
msgid "Carrot"
msgstr "胡萝卜"

#: db/icons.ts:143
msgctxt "db.icons.cd14cb"
msgid "Fabric"
msgstr ""

#: db/icons.ts:69
msgctxt "db.icons.cd7e10"
msgid "Mist Grass Pollen"
msgstr ""

#: db/icons.ts:88
msgctxt "db.icons.ce7fa6"
msgid "Wolfhook"
msgstr ""

#: db/icons.ts:184
msgctxt "db.icons.cf9bf2"
msgid "Mora"
msgstr "摩拉"

#: db/icons.ts:192
msgctxt "db.icons.d53c75"
msgid "Masterless Starglitter"
msgstr ""

#: db/icons.ts:61
msgctxt "db.icons.d8468e"
msgid "Common ascension material"
msgstr "培养素材"

#: db/icons.ts:35
msgctxt "db.icons.d8877a"
msgid "Noctilucous Jade"
msgstr ""

#: db/icons.ts:21
msgctxt "db.icons.ddc40f"
msgid "Gadget"
msgstr ""

#: db/icons.ts:133
msgctxt "db.icons.dee07a"
msgid "Sunsettia"
msgstr ""

#: db/icons.ts:23
msgctxt "db.icons.e0e475"
msgid "Adepti Seeker's Stove"
msgstr ""

#: db/icons.ts:63
msgctxt "db.icons.e1a50a"
msgid "Damaged Mask"
msgstr "破损的面具"

#: db/icons.ts:112
msgctxt "db.icons.e1c624"
msgid "Almond"
msgstr ""

#: db/icons.ts:82
msgctxt "db.icons.e513cc"
msgid "Cecilia"
msgstr ""

#: db/icons.ts:204
msgctxt "db.icons.e770a4"
msgid "Philosophies of the Land"
msgstr ""

#: db/icons.ts:84
msgctxt "db.icons.e78aed"
msgid "Philanemo Mushroom"
msgstr ""

#: db/icons.ts:183
msgctxt "db.icons.e7985d"
msgid "Currency"
msgstr ""

#: db/icons.ts:188
msgctxt "db.icons.e91a4f"
msgid "Primogem"
msgstr ""

#: db/icons.ts:214
msgctxt "db.icons.eabb1d"
msgid "Teal Circle"
msgstr ""

#: db/icons.ts:93
msgctxt "db.icons.ee85bc"
msgid "Glaze Lily"
msgstr ""

#: db/icons.ts:202
msgctxt "db.icons.effb8d"
msgid "Bundle"
msgstr "礼包"

#: db/icons.ts:157
msgctxt "db.icons.f01710"
msgid "Frog"
msgstr ""

#: db/icons.ts:179
msgctxt "db.icons.f03b85"
msgid "Anemo Sigil"
msgstr "风之印"

#: db/icons.ts:215
msgctxt "db.icons.f0480a"
msgid "Blue Circle"
msgstr ""

#: db/icons.ts:140
msgctxt "db.icons.f089f5"
msgid "Yellow Dye"
msgstr ""

#: db/icons.ts:156
msgctxt "db.icons.f0996a"
msgid "Flaming Flower Stamen"
msgstr ""

#: db/icons.ts:57
msgctxt "db.icons.f20cfa"
msgid "Varunada Lazurite Silver"
msgstr ""

#: db/icons.ts:172
msgctxt "db.icons.f28595"
msgid "Restaurant"
msgstr ""

#: db/icons.ts:32
msgctxt "db.icons.f462d2"
msgid "Magical Crystal Chunk"
msgstr ""

#: db/icons.ts:145
msgctxt "db.icons.f493cf"
msgid "Birch Wood"
msgstr ""

#: db/icons.ts:197
msgctxt "db.icons.f4d3f2"
msgid "Adventure Experience"
msgstr "冒险经验"

#: db/icons.ts:144
msgctxt "db.icons.f4f3bd"
msgid "Bamboo Segment"
msgstr ""

#: db/icons.ts:116
msgctxt "db.icons.f5cea5"
msgid "Cabbage"
msgstr ""

#: db/icons.ts:132
msgctxt "db.icons.f9a862"
msgid "Snapdragon"
msgstr ""

#: db/icons.ts:134
msgctxt "db.icons.fa7985"
msgid "Sweet Flower"
msgstr ""

#: db/icons.ts:87
msgctxt "db.icons.fb66ad"
msgid "Windwheel Aster"
msgstr ""

#: db/icons.ts:71
msgctxt "db.icons.fd54ff"
msgid "Recruit's Insignia"
msgstr ""

#: db/icons.ts:75
msgctxt "db.icons.fd9d15"
msgid "Old Handguard"
msgstr ""

#: db/icons.ts:34
msgctxt "db.icons.fe06d4"
msgid "Cor Lapis"
msgstr ""

#: db/icons.ts:118
msgctxt "db.icons.fe8ed6"
msgid "Crab"
msgstr ""

#: db/map.ts:73
msgctxt "db.map.03b6ce"
msgid "Cider Lake"
msgstr ""

#: db/map.ts:13
msgctxt "db.map.0427ba"
msgid "Wolvendom"
msgstr ""

#: db/map.ts:61
msgctxt "db.map.082833"
msgid "Cape Oath"
msgstr ""

#: db/map.ts:173
msgctxt "db.map.135688"
msgid "Mt. Aocang"
msgstr ""

#: db/map.ts:197
msgctxt "db.map.145456"
msgid "Starglow Cavern"
msgstr ""

#: db/map.ts:193
msgctxt "db.map.15da53"
msgid "Skyfrost Nail"
msgstr ""

#: db/map.ts:37
msgctxt "db.map.16620e"
msgid "Starsnatch Cliff"
msgstr ""

#: db/map.ts:89
msgctxt "db.map.1b9ba5"
msgid "Sal Terrae"
msgstr ""

#: db/map.ts:177
msgctxt "db.map.1f32ba"
msgid "Snow-Covered Path"
msgstr ""

#: db/map.ts:121
msgctxt "db.map.222770"
msgid "Mt. Tianheng"
msgstr ""

#: db/map.ts:153
msgctxt "db.map.2674f8"
msgid "Cuijue Slope"
msgstr ""

#: db/map.ts:157
msgctxt "db.map.27ea30"
msgid "Jueyun Karst"
msgstr ""

#: db/map.ts:185
msgctxt "db.map.3af338"
msgid "Entombed City - Outskirts"
msgstr ""

#: db/map.ts:21
msgctxt "db.map.430ff6"
msgid "Springvale"
msgstr ""

#: db/map.ts:5
msgctxt "db.map.48d455"
msgid "Stormterror's Lair"
msgstr ""

#: db/map.ts:97
msgctxt "db.map.4a30b1"
msgid "Wangshu Inn"
msgstr ""

#: db/map.ts:117
msgctxt "db.map.4b454f"
msgid "Luhua Pool"
msgstr ""

#: db/map.ts:133
msgctxt "db.map.510a40"
msgid "Lingju Pass"
msgstr ""

#: db/map.ts:113
msgctxt "db.map.540286"
msgid "Guyun Stone Forest"
msgstr ""

#: db/map.ts:145
msgctxt "db.map.576457"
msgid "Tianqiu Valley"
msgstr ""

#: db/map.ts:161
msgctxt "db.map.587277"
msgid "Qingyun Peak"
msgstr ""

#: db/map.ts:69
msgctxt "db.map.5a37ea"
msgid "Mondstadt"
msgstr ""

#: db/map.ts:33
msgctxt "db.map.67056c"
msgid "Thousand Winds Temple"
msgstr ""

#: db/map.ts:141
msgctxt "db.map.68f8de"
msgid "Chasm"
msgstr ""

#: db/map.ts:29
msgctxt "db.map.6da2ab"
msgid "Falcon Coast"
msgstr ""

#: db/map.ts:41
msgctxt "db.map.6dcc87"
msgid "Whispering Woods"
msgstr ""

#: db/map.ts:101
msgctxt "db.map.74fcf0"
msgid "Mingyun Village"
msgstr ""

#: db/map.ts:109
msgctxt "db.map.7febf1"
msgid "Guili Plains"
msgstr ""

#: db/map.ts:45
msgctxt "db.map.8566ec"
msgid "Starfell Lake"
msgstr ""

#: db/map.ts:81
msgctxt "db.map.8cfe9e"
msgid "Qingce Village"
msgstr ""

#: db/map.ts:93
msgctxt "db.map.8e2190"
msgid "Dihua Marsh"
msgstr ""

#: db/map.ts:9
msgctxt "db.map.9aa982"
msgid "Brightcrown Canyon"
msgstr ""

#: db/map.ts:165
msgctxt "db.map.a61d69"
msgid "Huaguang Stone Forest"
msgstr ""

#: db/map.ts:125
msgctxt "db.map.aaa08a"
msgid "Liyue Harbor"
msgstr ""

#: db/map.ts:105
msgctxt "db.map.ab7b85"
msgid "Yaoguang Shoal"
msgstr ""

#: db/map.ts:129
msgctxt "db.map.ad2439"
msgid "Dunyu Ruins"
msgstr ""

#: db/map.ts:77
msgctxt "db.map.afc0c3"
msgid "Wuwang Hill"
msgstr ""

#: db/map.ts:189
msgctxt "db.map.b724b2"
msgid "Entombed City - Ancient Palace"
msgstr ""

#: db/map.ts:57
msgctxt "db.map.bf26ec"
msgid "Dadaupa Gorge"
msgstr ""

#: db/map.ts:65
msgctxt "db.map.c333f8"
msgid "Musk Reef"
msgstr ""

#: db/map.ts:49
msgctxt "db.map.c3ef8e"
msgid "Stormbearer Mountains"
msgstr ""

#: db/map.ts:149
msgctxt "db.map.c42db6"
msgid "Nantianmen"
msgstr ""

#: db/map.ts:53
msgctxt "db.map.cb3dbb"
msgid "Stormbearer Point"
msgstr ""

#: db/map.ts:169
msgctxt "db.map.e8f2c9"
msgid "Mt. Hulao"
msgstr ""

#: db/map.ts:25
msgctxt "db.map.eabd3a"
msgid "Windrise"
msgstr ""

#: db/map.ts:181
msgctxt "db.map.ee39fa"
msgid "Wyrmrest Valley"
msgstr ""

#: db/map.ts:85
msgctxt "db.map.f7d6f3"
msgid "Stone Gate"
msgstr ""

#: db/map.ts:17
msgctxt "db.map.f978c6"
msgid "Dawn Winery"
msgstr ""

#: db/map.ts:137
msgctxt "db.map.fbe305"
msgid "Qingxu Pool"
msgstr ""

#: db/regions.ts:143
msgctxt "db.regions.06cea1"
msgid "Inazuma"
msgstr "稻妻"

#: db/regions.ts:151
msgctxt "db.regions.38ab8d"
msgid "Snezhnaya"
msgstr "至冬"

#: db/regions.ts:84
msgctxt "db.regions.5a37ea"
msgid "Mondstadt"
msgstr "蒙德"

#: db/regions.ts:122
msgctxt "db.regions.691c58"
msgid "Liyue"
msgstr "璃月"

#: db/regions.ts:80
msgctxt "db.regions.967696"
msgid "Region"
msgstr ""

#: db/talentMaterials.ts:139
msgctxt "db.talentMaterials.03c76b"
msgid "Shard of a Foul Legacy"
msgstr ""

#: db/talentMaterials.ts:125
msgctxt "db.talentMaterials.08f385"
msgid "Spirit Locket of Boreas"
msgstr ""

#: db/talentMaterials.ts:57
msgctxt "db.talentMaterials.1b0aa2"
msgid "Gold"
msgstr ""

#: db/talentMaterials.ts:90
msgctxt "db.talentMaterials.2238ed"
msgid "Dvalin's Plume"
msgstr ""

#: db/talentMaterials.ts:146
msgctxt "db.talentMaterials.2276fe"
msgid "Shadow of the Warrior"
msgstr ""

#: db/talentMaterials.ts:160
msgctxt "db.talentMaterials.24721e"
msgid "Bloodjade Branch"
msgstr ""

#: db/talentMaterials.ts:167
msgctxt "db.talentMaterials.248351"
msgid "Gilded Scale"
msgstr ""

#: db/talentMaterials.ts:42
msgctxt "db.talentMaterials.2d7841"
msgid "Teachings of Diligence"
msgstr ""

#: db/talentMaterials.ts:111
msgctxt "db.talentMaterials.33d5e3"
msgid "Tail of Boreas"
msgstr ""

#: db/talentMaterials.ts:74
msgctxt "db.talentMaterials.3d6db9"
msgid "Teachings of Elegance"
msgstr ""

#: db/talentMaterials.ts:49
msgctxt "db.talentMaterials.476508"
msgid "Ballad"
msgstr "诗文"

#: db/talentMaterials.ts:66
msgctxt "db.talentMaterials.4a54fe"
msgid "Teachings of Transience"
msgstr ""

#: db/talentMaterials.ts:65
msgctxt "db.talentMaterials.4f38f4"
msgid "Transience"
msgstr ""

#: db/talentMaterials.ts:118
msgctxt "db.talentMaterials.5a4b80"
msgid "Ring of Boreas"
msgstr ""

#: db/talentMaterials.ts:50
msgctxt "db.talentMaterials.5b3857"
msgid "Teachings of Ballad"
msgstr "「诗文」的教导"

#: db/talentMaterials.ts:104
msgctxt "db.talentMaterials.6955de"
msgid "Dvalin's Claw"
msgstr ""

#: db/talentMaterials.ts:73
msgctxt "db.talentMaterials.6f9de0"
msgid "Elegance"
msgstr ""

#: db/talentMaterials.ts:97
msgctxt "db.talentMaterials.7d035f"
msgid "Dvalin's Sigh"
msgstr ""

#: db/talentMaterials.ts:18
msgctxt "db.talentMaterials.90c99f"
msgid "Teachings of Freedom"
msgstr "「自由」的教导"

#: db/talentMaterials.ts:26
msgctxt "db.talentMaterials.969122"
msgid "Teachings of Prosperity"
msgstr "「繁荣」的教导"

#: db/talentMaterials.ts:25
msgctxt "db.talentMaterials.997cd8"
msgid "Prosperity"
msgstr "繁荣"

#: db/talentMaterials.ts:132
msgctxt "db.talentMaterials.a0af03"
msgid "Tusk of Monoceros Caeli"
msgstr "吞天之鲸·只角"

#: db/talentMaterials.ts:34
msgctxt "db.talentMaterials.a5ac2e"
msgid "Teachings of Resistance"
msgstr ""

#: db/talentMaterials.ts:33
msgctxt "db.talentMaterials.c6a0f7"
msgid "Resistance"
msgstr ""

#: db/talentMaterials.ts:153
msgctxt "db.talentMaterials.cbd4e8"
msgid "Dragon Lord's Crown"
msgstr ""

#: db/talentMaterials.ts:17
msgctxt "db.talentMaterials.ce07c6"
msgid "Freedom"
msgstr "自由"

#: db/talentMaterials.ts:81
msgctxt "db.talentMaterials.ddc738"
msgid "Light"
msgstr ""

#: db/talentMaterials.ts:13
msgctxt "db.talentMaterials.e14aed"
msgid "Talent Level-Up Material"
msgstr ""

#: db/talentMaterials.ts:82
msgctxt "db.talentMaterials.e5d4a4"
msgid "Teachings of Light"
msgstr ""

#: db/talentMaterials.ts:58
msgctxt "db.talentMaterials.fc587a"
msgid "Teachings of Gold"
msgstr ""

#: db/talentMaterials.ts:41
msgctxt "db.talentMaterials.ffd8d6"
msgid "Diligence"
msgstr ""

#: db/weaponMaterials.ts:58
msgctxt "db.weaponMaterials.009f9a"
msgid "Grain of Aerosiderite"
msgstr ""

#: db/weaponMaterials.ts:18
msgctxt "db.weaponMaterials.040efa"
msgid "Tile of Decarabian's Tower"
msgstr ""

#: db/weaponMaterials.ts:81
msgctxt "db.weaponMaterials.097db0"
msgid "Mask"
msgstr ""

#: db/weaponMaterials.ts:50
msgctxt "db.weaponMaterials.12045a"
msgid "Fetters of the Dandelion Gladiator"
msgstr ""

#: db/weaponMaterials.ts:25
msgctxt "db.weaponMaterials.2140ff"
msgid "Guyun"
msgstr ""

#: db/weaponMaterials.ts:34
msgctxt "db.weaponMaterials.33389c"
msgid "Boreal Wolf's Milk Tooth"
msgstr ""

#: db/weaponMaterials.ts:73
msgctxt "db.weaponMaterials.4b2f40"
msgid "Narukami"
msgstr ""

#: db/weaponMaterials.ts:17
msgctxt "db.weaponMaterials.4d0c6f"
msgid "Decarabian"
msgstr ""

#: db/weaponMaterials.ts:57
msgctxt "db.weaponMaterials.580f83"
msgid "Aerosiderite"
msgstr ""

#: db/weaponMaterials.ts:26
msgctxt "db.weaponMaterials.5c6a21"
msgid "Luminous Sands from Guyun"
msgstr ""

#: db/weaponMaterials.ts:13
msgctxt "db.weaponMaterials.5fb6f7"
msgid "Weapon Ascension Material"
msgstr ""

#: db/weaponMaterials.ts:82
msgctxt "db.weaponMaterials.673ee5"
msgid "Mask of the Wicked Lieutenant"
msgstr ""

#: db/weaponMaterials.ts:33
msgctxt "db.weaponMaterials.735b94"
msgid "Boreal Wolf"
msgstr ""

#: db/weaponMaterials.ts:49
msgctxt "db.weaponMaterials.cf0c7e"
msgid "Dandelion Gladiator"
msgstr ""

#: db/weaponMaterials.ts:66
msgctxt "db.weaponMaterials.de26b9"
msgid "Coral Branch of a Distant Sea"
msgstr ""

#: db/weaponMaterials.ts:74
msgctxt "db.weaponMaterials.f3c2f2"
msgid "Narukami's Wisdom"
msgstr ""

#: db/weaponMaterials.ts:41
msgctxt "db.weaponMaterials.f51889"
msgid "Mist Veiled Elixir"
msgstr ""

#: db/weaponMaterials.ts:42
msgctxt "db.weaponMaterials.f94a84"
msgid "Mist Veiled Lead Elixir"
msgstr ""

#: db/weaponMaterials.ts:65
msgctxt "db.weaponMaterials.fa188c"
msgid "Branch of Distant Sea"
msgstr ""

#: db/weapons.ts:119
msgctxt "db.weapons.02470f"
msgid "White Iron Greatsword"
msgstr "白铁大剑"

#: db/weapons.ts:99
msgctxt "db.weapons.025ed2"
msgid "Amos' Bow"
msgstr "阿莫斯之弓"

#: db/weapons.ts:80
msgctxt "db.weapons.03f248"
msgid "Dragonspine Spear"
msgstr "龙脊长枪"

#: db/weapons.ts:186
msgctxt "db.weapons.040218"
msgid "Kitain Cross Spear"
msgstr ""

#: db/weapons.ts:158
msgctxt "db.weapons.073d1f"
msgid "The Unforged"
msgstr "无工之剑"

#: db/weapons.ts:88
msgctxt "db.weapons.0c4b78"
msgid "Skyward Harp"
msgstr "天空之翼"

#: db/weapons.ts:64
msgctxt "db.weapons.0c570b"
msgid "Magic Guide"
msgstr "学徒笔记"

#: db/weapons.ts:125
msgctxt "db.weapons.0c59e2"
msgid "Blackcliff Longsword"
msgstr "黑岩长剑"

#: db/weapons.ts:84
msgctxt "db.weapons.119465"
msgid "Sacrificial Greatsword"
msgstr "祭礼大剑"

#: db/weapons.ts:142
msgctxt "db.weapons.138035"
msgid "Blackcliff Slasher"
msgstr "黑岩斩刀"

#: db/weapons.ts:108
msgctxt "db.weapons.13b285"
msgid "Otherworldly Story"
msgstr "异世界行记"

#: db/weapons.ts:60
msgctxt "db.weapons.15dfab"
msgid "Cool Steel"
msgstr "冷刃"

#: db/weapons.ts:67
msgctxt "db.weapons.16cefd"
msgid "Royal Grimoire"
msgstr "宗室秘法录"

#: db/weapons.ts:146
msgctxt "db.weapons.180e9e"
msgid "Fillet Blade"
msgstr "吃虎鱼刀"

#: db/weapons.ts:104
msgctxt "db.weapons.188019"
msgid "Festering Desire"
msgstr "腐殖之剑"

#: db/weapons.ts:179
msgctxt "db.weapons.19a216"
msgid "Amenoma Kageuchi"
msgstr ""

#: db/weapons.ts:183
msgctxt "db.weapons.1a2044"
msgid "Katsuragikiri Nagamasa"
msgstr ""

#: db/weapons.ts:133
msgctxt "db.weapons.1ac9a9"
msgid "Rust"
msgstr "弓藏"

#: db/weapons.ts:157
msgctxt "db.weapons.1c3519"
msgid "Royal Spear"
msgstr "宗室猎枪"

#: db/weapons.ts:79
msgctxt "db.weapons.230154"
msgid "Dodoco Tales"
msgstr "嘟嘟可故事集"

#: db/weapons.ts:155
msgctxt "db.weapons.28794d"
msgid "Prototype Rancour"
msgstr "试作斩岩"

#: db/weapons.ts:171
msgctxt "db.weapons.313d62"
msgid "Skyrider Greatsword"
msgstr "飞天大御剑"

#: db/weapons.ts:71
msgctxt "db.weapons.3801e6"
msgid "The Alley Flash"
msgstr "暗巷闪光"

#: db/weapons.ts:141
msgctxt "db.weapons.3ba383"
msgid "Blackcliff Pole"
msgstr "黑岩刺枪"

#: db/weapons.ts:83
msgctxt "db.weapons.3bc913"
msgid "Sacrificial Bow"
msgstr "祭礼弓"

#: db/weapons.ts:106
msgctxt "db.weapons.3e536f"
msgid "Frostbearer"
msgstr "忍冬之果"

#: db/weapons.ts:78
msgctxt "db.weapons.4488ef"
msgid "Deathmatch"
msgstr "决斗之枪"

#: db/weapons.ts:167
msgctxt "db.weapons.46ab3b"
msgid "Memory of Dust"
msgstr "尘世之锁"

#: db/weapons.ts:128
msgctxt "db.weapons.471e2a"
msgid "Dark Iron Sword"
msgstr "暗铁剑"

#: db/weapons.ts:94
msgctxt "db.weapons.48bcb2"
msgid "Thrilling Tales of Dragon Slayers"
msgstr "讨龙英杰谭"

#: db/weapons.ts:112
msgctxt "db.weapons.48dcf8"
msgid "Sacrificial Fragments"
msgstr "祭礼残章"

#: db/weapons.ts:110
msgctxt "db.weapons.48e9df"
msgid "Royal Bow"
msgstr "宗室长弓"

#: db/weapons.ts:143
msgctxt "db.weapons.4da5a4"
msgid "Debate Club"
msgstr "以理服人"

#: db/weapons.ts:172
msgctxt "db.weapons.4df4c4"
msgid "Skyrider Sword"
msgstr "飞天御剑"

#: db/weapons.ts:130
msgctxt "db.weapons.4f92ed"
msgid "Lithic Blade"
msgstr "千岩古剑"

#: db/weapons.ts:164
msgctxt "db.weapons.500132"
msgid "Iron Sting"
msgstr "铁蜂刺"

#: db/weapons.ts:144
msgctxt "db.weapons.5553fb"
msgid "Dragon's Bane"
msgstr "匣里灭辰"

#: db/weapons.ts:81
msgctxt "db.weapons.587ae5"
msgid "Elegy for the End"
msgstr "终末嗟叹之诗"

#: db/weapons.ts:163
msgctxt "db.weapons.59adc6"
msgid "Compound Bow"
msgstr "钢轮弓"

#: db/weapons.ts:165
msgctxt "db.weapons.59b38a"
msgid "Lithic Spear"
msgstr "千岩长枪"

#: db/weapons.ts:135
msgctxt "db.weapons.5e235d"
msgid "Solar Pearl"
msgstr "匣里日月"

#: db/weapons.ts:147
msgctxt "db.weapons.623be3"
msgid "Halberd"
msgstr "钺矛"

#: db/weapons.ts:159
msgctxt "db.weapons.630c0f"
msgid "Twin Nephrite"
msgstr "甲级宝珏"

#: db/weapons.ts:178
msgctxt "db.weapons.64f159"
msgid "Hakushin Ring"
msgstr ""

#: db/weapons.ts:91
msgctxt "db.weapons.6a706f"
msgid "The Black Sword"
msgstr "黑剑"

#: db/weapons.ts:132
msgctxt "db.weapons.737d80"
msgid "Primordial Jade Winged-Spear"
msgstr "和璞鸢"

#: db/weapons.ts:121
msgctxt "db.weapons.7443eb"
msgid "Wolf's Gravestone"
msgstr "狼的末路"

#: db/weapons.ts:154
msgctxt "db.weapons.748ca0"
msgid "Prototype Amber"
msgstr "试作金珀"

#: db/weapons.ts:90
msgctxt "db.weapons.78c45f"
msgid "Sword of Descension"
msgstr "降临之剑"

#: db/weapons.ts:72
msgctxt "db.weapons.7b69b8"
msgid "The Bell"
msgstr "钟剑"

#: db/weapons.ts:95
msgctxt "db.weapons.867c82"
msgid "Wine and Song"
msgstr "暗巷的酒与诗"

#: db/weapons.ts:145
msgctxt "db.weapons.874a83"
msgid "Eye of Perception"
msgstr "昭心"

#: db/weapons.ts:169
msgctxt "db.weapons.88b507"
msgid "Prototype Starglitter"
msgstr "试作星镰"

#: db/weapons.ts:153
msgctxt "db.weapons.8990d6"
msgid "Prototype Crescent"
msgstr "试作澹月"

#: db/weapons.ts:44
msgctxt "db.weapons.8b8a4f"
msgid "Weapon"
msgstr ""

#: db/weapons.ts:116
msgctxt "db.weapons.8de396"
msgid "Sacrificial Sword"
msgstr "祭礼剑"

#: db/weapons.ts:103
msgctxt "db.weapons.8e76e6"
msgid "Favonius Warbow"
msgstr "西风猎弓"

#: db/weapons.ts:120
msgctxt "db.weapons.8f3c08"
msgid "Windblume Ode"
msgstr "风花之颂"

#: db/weapons.ts:182
msgctxt "db.weapons.91de62"
msgid "Hamayumi"
msgstr ""

#: db/weapons.ts:129
msgctxt "db.weapons.932810"
msgid "Emerald Orb"
msgstr "翡玉法球"

#: db/weapons.ts:105
msgctxt "db.weapons.9c6933"
msgid "Freedom-Sworn"
msgstr "苍古自由之誓"

#: db/weapons.ts:168
msgctxt "db.weapons.9d7f69"
msgid "Prototype Archaic"
msgstr "试作古华"

#: db/weapons.ts:136
msgctxt "db.weapons.9fe22c"
msgid "Summit Shaper"
msgstr "斫峰之刃"

#: db/weapons.ts:148
msgctxt "db.weapons.a0205e"
msgid "Messenger"
msgstr "信使"

#: db/weapons.ts:156
msgctxt "db.weapons.a1a162"
msgid "Rainslasher"
msgstr "雨裁"

#: db/weapons.ts:118
msgctxt "db.weapons.a66256"
msgid "Traveler's Handy Sword"
msgstr "旅行剑"

#: db/weapons.ts:73
msgctxt "db.weapons.a77ea9"
msgid "The Stringless"
msgstr "绝弦"

#: db/weapons.ts:124
msgctxt "db.weapons.a794cd"
msgid "Blackcliff Agate"
msgstr "黑岩绯玉"

#: db/weapons.ts:61
msgctxt "db.weapons.af9dce"
msgid "Favonius Codex"
msgstr "西风秘典"

#: db/weapons.ts:87
msgctxt "db.weapons.b1b853"
msgid "Skyward Blade"
msgstr "天空之刃"

#: db/weapons.ts:107
msgctxt "db.weapons.b2d661"
msgid "Lost Prayer to the Sacred Winds"
msgstr "四风原典"

#: db/weapons.ts:111
msgctxt "db.weapons.b5f792"
msgid "Royal Greatsword"
msgstr "宗室大剑"

#: db/weapons.ts:66
msgctxt "db.weapons.bde733"
msgid "Raven Bow"
msgstr "鸦羽弓"

#: db/weapons.ts:102
msgctxt "db.weapons.bffca8"
msgid "Favonius Lance"
msgstr "西风长枪"

#: db/weapons.ts:65
msgctxt "db.weapons.c1ee71"
msgid "Mitternachts Waltz"
msgstr "幽夜华尔兹"

#: db/weapons.ts:131
msgctxt "db.weapons.ca27da"
msgid "Lion's Roar"
msgstr "匣里龙吟"

#: db/weapons.ts:177
msgctxt "db.weapons.caea60"
msgid "Mistsplitter Reforged"
msgstr ""

#: db/weapons.ts:109
msgctxt "db.weapons.cb0fdc"
msgid "Recurve Bow"
msgstr "反曲弓"

#: db/weapons.ts:82
msgctxt "db.weapons.cd6a74"
msgid "Harbinger of Dawn"
msgstr "黎明神剑"

#: db/weapons.ts:166
msgctxt "db.weapons.cd75c9"
msgid "Mappa Mare"
msgstr "万国诸海图谱"

#: db/weapons.ts:127
msgctxt "db.weapons.ce3943"
msgid "Crescent Pike"
msgstr "流月针"

#: db/weapons.ts:77
msgctxt "db.weapons.ced704"
msgid "Bloodtainted Greatsword"
msgstr "沐浴龙血的剑"

#: db/weapons.ts:149
msgctxt "db.weapons.d21193"
msgid "Primordial Jade Cutter"
msgstr "磐岩结绿"

#: db/weapons.ts:174
msgctxt "db.weapons.d63451"
msgid "Vortex Vanquisher"
msgstr "贯虹之槊"

#: db/weapons.ts:101
msgctxt "db.weapons.d6fdb8"
msgid "Favonius Greatsword"
msgstr "西风大剑"

#: db/weapons.ts:98
msgctxt "db.weapons.d8a782"
msgid "Alley Hunter"
msgstr "暗巷猎手"

#: db/weapons.ts:92
msgctxt "db.weapons.da3955"
msgid "The Flute"
msgstr "笛剑"

#: db/weapons.ts:138
msgctxt "db.weapons.de23c9"
msgid "Whiteblind"
msgstr "白影剑"

#: db/weapons.ts:74
msgctxt "db.weapons.df6bad"
msgid "The Viridescent Hunt"
msgstr "苍翠猎弓"

#: db/weapons.ts:173
msgctxt "db.weapons.e43450"
msgid "Staff of Homa"
msgstr "护摩之杖"

#: db/weapons.ts:89
msgctxt "db.weapons.e53a5e"
msgid "Skyward Pride"
msgstr "天空之傲"

#: db/weapons.ts:126
msgctxt "db.weapons.e6fc75"
msgid "Blackcliff Warbow"
msgstr "黑岩战弓"

#: db/weapons.ts:85
msgctxt "db.weapons.e87597"
msgid "Sharpshooter's Oath"
msgstr "神射手之誓"

#: db/weapons.ts:62
msgctxt "db.weapons.e95d91"
msgid "Favonius Sword"
msgstr "西风剑"

#: db/weapons.ts:117
msgctxt "db.weapons.e9f646"
msgid "Skyward Spine"
msgstr "天空之脊"

#: db/weapons.ts:59
msgctxt "db.weapons.ebc3d0"
msgid "Aquila Favonia"
msgstr "风鹰剑"

#: db/weapons.ts:63
msgctxt "db.weapons.ece880"
msgid "Ferrous Shadow"
msgstr "铁影阔剑"

#: db/weapons.ts:170
msgctxt "db.weapons.ed05a0"
msgid "Serpent Spine"
msgstr "螭骨剑"

#: db/weapons.ts:137
msgctxt "db.weapons.f20081"
msgid "White Tassel"
msgstr "白缨枪"

#: db/weapons.ts:93
msgctxt "db.weapons.f531f1"
msgid "The Widsith"
msgstr "流浪乐章"

#: db/weapons.ts:69
msgctxt "db.weapons.f62d45"
msgid "Song of Broken Pines"
msgstr "松籁响起之时"

#: db/weapons.ts:162
msgctxt "db.weapons.f67ae4"
msgid "Black Tassel"
msgstr "黑缨枪"

#: db/weapons.ts:134
msgctxt "db.weapons.f7393e"
msgid "Slingshot"
msgstr "弹弓"

#: db/weapons.ts:70
msgctxt "db.weapons.f7afc0"
msgid "Snow-Tombed Starsilver"
msgstr "雪葬的星银"

#: db/weapons.ts:68
msgctxt "db.weapons.f8cb91"
msgid "Royal Longsword"
msgstr "宗室长剑"

#: db/weapons.ts:86
msgctxt "db.weapons.fda75f"
msgid "Skyward Atlas"
msgstr "天空之卷"

#: db/weapons.ts:100
msgctxt "db.weapons.ffe36a"
msgid "Beginner's Protector"
msgstr "新手长枪"

#: pages/customize/artifacts/[name].tsx:77
msgctxt "pages.customize.artifacts.[name].146974"
msgid "artifact"
msgstr "圣遗物"

#: pages/customize/artifacts/[name].tsx:90
msgctxt "pages.customize.artifacts.[name].f87fc3"
msgid "No such artifact."
msgstr "没有这样的圣遗物."

#: pages/customize/characters/[name].tsx:63
msgctxt "pages.customize.characters.[name].8c8c3a"
msgid "This page may be inaccurate."
msgstr "此页面可能不准确."

#: pages/customize/characters/[name].tsx:125
msgctxt "pages.customize.characters.[name].9bd832"
msgid "No such character."
msgstr "没有这样的角色."

#: pages/customize/characters/[name].tsx:66
msgctxt "pages.customize.characters.[name].ddaaad"
msgid ""
"The following information is based on leaked data from beta versions of the "
"game. Take it with a grain of salt."
msgstr "以下的信息是基于测试版游戏的泄露数据.请慎重考虑."

#: pages/customize/characters/[name].tsx:92
msgctxt "pages.customize.characters.[name].e5ae51"
msgid "character"
msgstr "角色"

#: pages/customize/weapons/[name].tsx:91
msgctxt "pages.customize.weapons.[name].6a78b3"
msgid "No such weapon."
msgstr "没有这样的武器."

#: pages/customize/weapons/[name].tsx:77
msgctxt "pages.customize.weapons.[name].78facd"
msgid "weapon"
msgstr "武器"

#: pages/home/notifications/queue.tsx:48
msgctxt "pages.home.notifications.queue.67684b"
msgid "Notification queue"
msgstr "通知队列"

#: pages/home/notifications/queue.tsx:116
msgctxt "pages.home.notifications.queue.76b25d"
msgid "Send now"
msgstr "立即发送"

#: pages/home/notifications/queue.tsx:132
msgctxt "pages.home.notifications.queue.87f26c"
msgid "Dequeue"
msgstr "移除"

#: pages/home/notifications/queue.tsx:90
msgctxt "pages.home.notifications.queue.c5b4ec"
msgid "Scheduled at {time} in {duration}."
msgstr "计划在 {time} 还需 {duration}."

#: pages/home/notifications/queue.tsx:57
msgctxt "pages.home.notifications.queue.fcf2e1"
msgid "There are no notifications in queue."
msgstr "通知队列为空."

#: pages/index.tsx:108
msgctxt "pages.index.0b66ba"
msgid ""
"Tracks open world resources and reminds you as soon as they respawn. There "
"is no limit to the number of pins."
msgstr "追踪大世界的资源, 一旦它们重新生成, 就会提醒你. 标记的数量没有限制."

#: pages/index.tsx:93
msgctxt "pages.index.0ed193"
msgid ""
"Tracks your resins and estimates when it will recharge without having to "
"open the game."
msgstr "追踪你的树脂, 并估计它何时恢复, 而不必打开游戏."

#: pages/index.tsx:140
msgctxt "pages.index.37b47a"
msgid ""
"Signing in will enable synchronization across multiple devices. If you do "
"not already have an account, it will be created automatically."
msgstr "登录后能在多个设备间同步数据. 如果你还没有账号，将会自动注册."

#: pages/index.tsx:137
msgctxt "pages.index.49026d"
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: pages/index.tsx:83
msgctxt "pages.index.657a74"
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: pages/index.tsx:105
msgctxt "pages.index.755c57"
msgid "Task scheduler"
msgstr "任务计划"

#: pages/index.tsx:120
msgctxt "pages.index.79dc9c"
msgid "Domain view"
msgstr "秘境信息"

#: pages/index.tsx:90
msgctxt "pages.index.96d48b"
msgid "Resin calculator"
msgstr "树脂计算器"

#: pages/index.tsx:123
msgctxt "pages.index.a92dae"
msgid ""
"Shows which domains can be cleared for ascension materials and artifacts for "
"the day."
msgstr "显示今天可以探索哪些秘境以获取突破素材和圣遗物."

#: pages/index.tsx:76
msgctxt "pages.index.c0ef70"
msgid "GitHub"
msgstr "Github"

#: pages/index.tsx:54
msgctxt "pages.index.e3e15c"
msgid "Genshin Schedule"
msgstr "Genshin Schedule"

#: pages/index.tsx:57
msgctxt "pages.index.fcffbd"
msgid ""
"Genshin Schedule is a website to help you keep track of time-related game "
"activities in Genshin Impact."
msgstr "Genshin Schedule 是一个帮你跟踪原神中时间相关的游戏活动的网站."

#: utils/time.tsx:202
msgctxt "utils.time.19685b"
msgid "Millisecond"
msgstr "毫秒"

#: utils/time.tsx:169
msgctxt "utils.time.1eb30e"
msgid "{value, plural, one {# millisecond} other {# milliseconds}}"
msgstr "{value} 毫秒"

#: utils/time.tsx:190
msgctxt "utils.time.205a35"
msgid "Year"
msgstr "年"

#: utils/time.tsx:185
msgctxt "utils.time.42b8a1"
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: utils/time.tsx:159
msgctxt "utils.time.4ee319"
msgid "{value, plural, one {# week} other {# weeks}}"
msgstr "{value} 周"

#: utils/time.tsx:157
msgctxt "utils.time.577d30"
msgid "{value, plural, one {# year} other {# years}}"
msgstr "{value} 年"

#: utils/time.tsx:187
msgctxt "utils.time.58c347"
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: utils/time.tsx:179
msgctxt "utils.time.600818"
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: utils/time.tsx:177
msgctxt "utils.time.6b332c"
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: utils/time.tsx:163
msgctxt "utils.time.6c080b"
msgid "{value, plural, one {# hour} other {# hours}}"
msgstr "{value} 小时"

#: utils/time.tsx:196
msgctxt "utils.time.6f5d56"
msgid "Hour"
msgstr "小时"

#: utils/time.tsx:181
msgctxt "utils.time.9716e5"
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: utils/time.tsx:175
msgctxt "utils.time.989474"
msgid "Sunday"
msgstr "星期天"

#: utils/time.tsx:161
msgctxt "utils.time.9febbe"
msgid "{value, plural, one {# day} other {# days}}"
msgstr "{value} 天"

#: utils/time.tsx:183
msgctxt "utils.time.a80854"
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: utils/time.tsx:192
msgctxt "utils.time.b1dda2"
msgid "Week"
msgstr "周"

#: utils/time.tsx:200
msgctxt "utils.time.b71604"
msgid "Second"
msgstr "秒"

#: utils/time.tsx:165
msgctxt "utils.time.c32d7f"
msgid "{value, plural, one {# minute} other {# minutes}}"
msgstr "{value} 分钟"

#: utils/time.tsx:167
msgctxt "utils.time.c67dcc"
msgid "{value, plural, one {# second} other {# seconds}}"
msgstr "{value} 秒"

#: utils/time.tsx:198
msgctxt "utils.time.c743e7"
msgid "Minute"
msgstr "分钟"

#: utils/time.tsx:194
msgctxt "utils.time.ee95eb"
msgid "Day"
msgstr "天"

#~ msgctxt "components.Auth.UserSignIn.61ef74"
#~ msgid "Continue as anonymous"
#~ msgstr "以匿名模式继续"

#~ msgctxt "components.Customize.CharacterList.Icon.e637aa"
#~ msgid "Unknown"
#~ msgstr "未知"

#~ msgctxt "components.Home.DomainView.FilterButtons.4477a1"
#~ msgid "Weapons"
#~ msgstr "武器"

#~ msgctxt "components.Home.DomainView.FilterButtons.4e372c"
#~ msgid "Characters"
#~ msgstr "角色"

#~ msgctxt "components.Home.DomainView.FilterButtons.796e5e"
#~ msgid "Artifacts"
#~ msgstr "圣遗物"

#~ msgctxt "db.domainCategories.1ffb59"
#~ msgid "Domain of Forgery"
#~ msgstr "练武秘境"

#~ msgctxt "db.domainCategories.4e509f"
#~ msgid "Domain of Blessing"
#~ msgstr "祝圣秘境"

#~ msgctxt "db.domainCategories.bb5cb2"
#~ msgid "Domain of Mastery"
#~ msgstr "精通秘境"

#~ msgctxt "db.domainDropSets.617252"
#~ msgid "Trail Grounds of Thunder"
#~ msgstr "古雷试炼场"

#~ msgctxt "db.domainDropSets.c07625"
#~ msgid "Altar of the Falls"
#~ msgstr "深瀑祭坛"

#~ msgctxt "db.icons.22e651"
#~ msgid "Agnidus Agate Sliver"
#~ msgstr "燃愿玛瑙碎屑"

#~ msgctxt "db.icons.541f0a"
#~ msgid "Brilliant Diamond Sliver"
#~ msgstr "璀璨原钻碎屑"

#~ msgctxt "components.Home.DomainView.index.41dc3d"
#~ msgid "No domains for today. Maybe try some {link}?"
#~ msgstr "今天没有需要挑战的秘境. 也许可以试试 {link}?"

#~ msgctxt "components.Home.Tasks.index.d6861b"
#~ msgid "No tasks for now. Create one by clicking on the map."
#~ msgstr "现在没有任务. 在地图上点击以创建任务."
